[靜鷹鷹入] 2020-2021 轉會情報 (6)

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

科勞晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

The Football Transfer Sources Reliability Guide

Football Transfer Source Reliability Tiers

Tier 1 – Almost undisputed when discussing a Transfer Rumour. They may not be the first to discuss a rumour, but if they are talking about it; then it is almost certainly true, and possibly close to complete.
Tier 2 – Known to have current sources, but are still fallible and just short of being considered an authority on rumour discussions. However, multiple individuals or sources from this tier reporting the same rumour may indicate a strong possibility of truth to the rumour.
Tier 3 – Unreliable, and not to be trusted solo. They fall into near click-bait practices and are often fighting for relevance in a sea of rumours.
Tier 4 – Not to be trusted at all. These companies make money out of ensuring that you read them and they will make up anything to get you to harness advertising revenue.
Tier 5 – Don’t waste your time reading them

(credit: false 9)

[靜鷹鷹入] 2020-2021 轉會情報 (5)

FULHAM INTERESTED IN FOYTH, DAWSON

Fulham are interested in signing Tottenham defender Juan Foyth on a permanent deal. It is thought Tottenham would be open to offers for Foyth.

Fulham are also interested in signing Watford defender Craig Dawson on loan.The Hornets' preference would be a permanent deal.

Fulham are expected to make their interest in both players formal in the coming days.

skysports

Another loan spell for Muric: Man City goalkeeper set to join partner club Girona

Yedlin - Besiktas

Lm

Bruce 否認

條友好似高普

儲Rodrigo

咁又10m

fsg

求其交個人出嚟都10m起跳咁

似流 講真10m唔似fsg作風 阿豬阿狗都15m開始傾就似

堅
Tier 1利同狼source同confirm了

嘩 作為利迷我都唔知點講 其實10m都係貴 踢左一隊都冇十場

好似2場?
有場好似比維拉炒50

大佬呢個英超一場都未踢過點叫15m啊

未係聯賽出過都10m

個名幾特別

法比奧施華踢咗半季成人隊,35m
呢件1場聯賽都未踢過10m

狼隊係咪洗黑錢?

中資

英國定西班牙黎

Fsg啲心理價位係咁上下 啲新仔全部啲價都係離譜搵水魚接 之後冇個打得起

hover換佢 fast trade

狼隊係咪好似想般茅咁降班

前面打起咗Perdo Neto同Podence啦
Jota變咗後備

其實點解泰亞高唔續拜仁？
又勁啲，人工又唔係少

佢自己話想過英超
可能踢德甲踢到悶掛 或者可能迷廢中

金錢足球利物浦

利狗真係金錢足球始祖 又洗錢搶人歐聯冠軍主力

Barça have acknowledged that they have made contact with both Ajax and Sergiño Dest’s entourage. [cat radio]

NEW: Simeone has got in touch with Lucas Torreira to tell him he wants him to play for Atletico Madrid next season [info: reliable @SebasGiovanelli ]

洗成20m咁多

用錢買冠軍既極致

真
曼城LI D小本球會慳埋慳埋先草夠錢買兩個翻黎補下陣容
垃圾鋓就狂使錢拆人骨買冠軍

Re: Sørloth

RB Leipzig and the player were close announcing the deal yesterday. But just some few details to sort out

右軚，你話呢

狼隊有咩 tier1 source follow

Neven Subotić to Denizlispor now official

Foot Mercato claim that the deal will actually be a loan with a €10m option to buy from AS Monaco to Sampdoria for Keita Baldé.

利物浦同狼隊傾簽迪奧高祖達

real main target
印象中無入過廢中波

沙高

有預感會極速登刁

LOAN OVERSEAS FOR LEWIS BAKER

Lewis Baker will spend the 2020/21 season on loan with Turkish club Trabzonspor.

話晒一代名將駛唔駛去卡利亞利中下游

烏拉圭大本營，有三個同鄉

交換party?

高甸踢國米唔掂？

34歲
btw 而家almost
都here we go

應該打三中堅唔夠速度

主要係干地覺得佢唔掂姐，我覺得佢仲幾好

無咁完美嘅

又唔掘金又唔返國,去中下游做乜鳩?
早2-3年仲係TOP 3 中堅

佢外父踢過卡利亞里，有啲淵源
歐霸決賽先入左波，實力一定有
但國米唔想繼續比10幾萬週薪佢踢後備

我諗卡莉係因為都有幾個烏拉圭人 佢先會簡呢隊踢

Liverpool have reached an agreement on personal terms with Diogo Jota after quick contacts today with his agent Jorge Mendes. He’s ready to sign until June 2025. Negotiation progressing between #LFC and Wolves to complete the agreement [final fee could be around €43m].

Just heard #LFC are targeting #S04 center back Ozan Kabak. All coming together for the reds in a matter of just a few hours. More to follow on @Transfermarkt soon.

點解利迷反fsg

都幾貴下

我哋又唔係盲反
因為FSG仆街起上嚟真係可以一個人都唔買
但係而家正常操作，靠高普個名又有球員肯黎
而且清到一班冗員
今季有得爭下
其實已經謝天謝地

35m+ add ons掛
仲要賣Brewster +hoever
差唔多啦

Monitor 到下季啦不如

真心，如果美斯走到
利狗都分分鐘買撚埋
佢地一場4:3就癲左咁簽人

Goal聲稱，據可靠信息源向該媒體確認，馬德里體育會此次買斷卡拉斯高的轉會費用為2700萬歐元，大連人同意對方以分期方式付款。

此外，為適應馬德里體育會的經濟情況，卡拉斯高同意減薪50％。

覺得兩個都收貴咗

唔屌佢佢都唔買人啦

Cengiz Under joins Leicester but the deal has changed. No loan + obligation to buy, but loan (€3m) + buy option (€24m) to AS Roma. Cengiz is coming...

Barcelona has been working on the departure of Nélson Semedo. The Premier League is his main destination.
@AdriaAlbets
#Transfers

They have been working on Semedo’s departure since days. The Portuguese has an offer and they hope to close a good operation. Time is running out and club sources say that they are working to close the operation as soon as possible.
@AdriaAlbets
#Transfers

Eric Garcia is more than a real option for the defense. Barcelona has been working on this operation for a long time. Bartomeu has even held meetings with the Eric Garcia’s father to confirm the player’s wishes.
@moillorens @samuelmarsden

Dest, from his part, would’ve advanced talks with Bayern although the appearance of Barça in the race for his signing could give him doubts. Barça considers that he has a great future & hopes to arrive on time to complete his arrival.
@moillorens @samuelmarsden

Bartomeu has confirmed that he doesn’t have any intentions of resigning. If the signatures are validated, there will be a vote of censure. No executives intend to resign or force their resignations either, informs Lluís Canut.
@OnzeTv3

CONFIRMED: Bartomeu feels strong and considers that this is not the time to leave.
@Alfremartinezz
#FCB

國米痴痴哋線
儲咁多翼衛同中場中
明明踢3中堅，放埋Godin 好似得番4個真正中堅＋迪岩布斯奧客串

曼城又要panic buy中鋒

未致於衰到要賣卦 點都好過蘿蔔頭

原來佢有上連登

面皮厚過鐵甲犀牛

嘩。真愛

高拉大米安拎嚟打中堅

曼聯屌極都係得一件

邊個大米安？

前曼狗達米安

佢係支超咁高人工

佢唔係喺帕爾馬定熱那亞咩

珍 吸廢氣果幾年搵夠有突

柏爾馬架喎

所以咪前囉，咁踢過最出名點都一定係曼

籌錢同拜仁搶Dest

你up乜9啊？踢緊帕爾馬點樣幫國米踢中堅？

咁人地都唔係國米點幫佢踢中堅呀大佬。。。。

on99 達米安係柏爾馬 踢乜撚中堅

九唔搭八

笑能左

施美度勁撚廢wo 垃圾屎黎

嘩kolarov仲有貨交

我阿d閘影都冇？

冇上連登 但有上twitter 外國D利撚癲到

sor
未登雕不過都快

佢應該講緊之後
因為Darmian 準備去國米

原來條友已經30歲

MARCA: Gareth Bale will officially become a player for Tottenham within the next few hours, but his debut with the English team will have to wait for at least a month, because the Welsh player arrived in London injured and will be out for at least four weeks.

Jovic wants to go out on-loan. [ @abc_deportes ]

A source ‘very close’ to Lucas Torreira has confirmed Atletico Madrid’s interest in signing him. Torreira is open to moving there. [ @iemadAFC ]

Jovic.....

好慘 踢得幾好都係俾賓周馬搶正選

Milan in talks with Fulham for Anguissa.

Not only Bakayoko and Torreira on Milan's notebook for Pioli's midfield. There is in fact a new name in the Rossoneri orbit: André Zambo Anguissa, Cameroonian born in 1995 owned by Fulham and who spent last season on loan at Villarreal. In recent days there has been a meeting at Casa Milan with the player's agents. Anguissa can become a strong option with the right transfer formula and figures.

Milan still interested in Celtic defender Ajer.

For Milan's defense the "hot' name, once again, is that of Ajer from Celtic. In fact, new contacts between the parties are expected soon (a meeting next week) after the reflections of these hours; the player's valuation is about 15 million but it will be necessary to understand the formula for this possible transfer (perhaps a loan with the option to buy which becomes an obligation upon reaching a certain number of appearances).

白逗人工

Atalanta: Lammers expected to arrive in Bergamo in the next hours

Sam Lammers is arriving in Italy. In the next hours the player will arrive in Bergamo to start his new Italian experience with Atalanta.

Lammers leaves Psv Eindhoven on an outright deal for 9 million plus 2 million in add-ons.

Gareth Bale to cost Tottenham bargain £9m on season-long loan deal

Daniel Levy negotiated Real Madrid down by half from initial demand and will pay £220,000-a-week of his £600,000 weekly wages at Bernabeu

Aston Villa close to £19 million Bertrand Traore signing but Wesley could be missing until next year

By John Percy

Haller就打唔起，佢就坐多過踢

ANNOUNCEMENT

Andrea #Pinamonti returns to Inter: Official Statement

Union Berlin interested in Liverpool striker Taiwo Awoniyi

Bild report today that Union Berlin are interested in signing 23-year-old Nigerian striker Taiwo Awoniyi from Liverpool following the departure of Sebastian Andersson to FC Köln.

On loan at Mainz 05 last season, Awoniyi has already rejected Greek side PAOK and would be open to returning to the Bundesliga.

Re: Aouar | It's clear if there is a deal to be done, it will happen at the end of this window - we ask Arsenal fans for patience on this one! As @mohamedbouhafsi indicated, nothing concrete at this time, but clear interest & Arsenal have had this as a plan since the Final 8!

Breaking | L'Équipe now anticipate that Chelsea & Rennes' agreement for Édouard Mendy will be concluded at around the €25m mark. They suggest that attempts to include Olivier Giroud and Fikayo Tomori in the deal have not succeeded.

Diego Rolan has now agreed to move to Ligue 1 side Nîmes in principle - Les Crocos hashing out final details with Deportivo de La Coruña, according to L'Équipe.

佢地幾個可能心諗 如果冇走仲可以係德甲享受下入波感覺

Minnesota United signs Kei Kamara from Colorado - sources

咁快唔掘金啦？

好似幾岩踢

搵到幾多都冇命享

得rebic叫似d樣

屌你個價越講越低

事實上係廢

係咪有高爾夫打咋，唔踢波都傷

好似係國家隊傷左

得rebic交到功課

Puig

唔係荷蘭幻幻=垃圾

好撚慘.....

咁呢個真係麻麻地 同位置alena仲好

Sheffield United's bid for Rhian Brewster is now being considered by #lfc’s hierarchy as Chris Wilder has spoken with Jurgen Klopp. Negotiations have now reached board level after he personally spoke to Klopp about his plans to develop the striker. #awlfc [@SheffieldStar]

Wilder: “I’m not going to mug everyone off by saying we haven’t spoken about Rhian. I’ve spoken to their manager and the CEO has spoken to the CEO.”

上季唔係幾搶鏡咩

Welcome to #Boro, @cakpom !

Arsenal will receive €1.2m from Chuba Akpom’s move to Middlesbrough due to a sell-on clause. [ @ChrisWheatley_ ] #afc

達史迪根都反了

Riqui Puig and his surroundings, are very touched. Koeman conveys that he doesn't fit in his system, he prefers other players over him. The message is clear and it hurts the player: Bartomeu & Ramon Planes had told him they were counting on him. @AdriaAlbets #Transfers

Sources confirmed earlier in the week that Koeman was not completely sold on Riqui Puig and that it was unlikely he would be registered for the first team this season. It remains to be seen whether Barça loans him out or permanently sells him. @moillorens

Roma awaits Milik-Napoli settlement; Dzeko-Juve deal in stand-by

亂到7彩

Davide #Zappacosta e Marko #Pjaca sono due nuovi giocatori del Genoa.

比細爆疤交換

咁都麻麻
有冇睇足佢

又唔怯場又唔獨食又勁肯走位

會唔會交換party？

jota 簽左未

邊個話利唔買人

班19猁屌fsg 話咩一定要賣人先有得買人
麻煩出黎講多次

去猁打後備咁on9

聽晚可以即食

係狼隊而家都係後備

Sokratis is certainly available for sale and Napoli have held talks for him. There would be a fee involved, albeit not a huge one. Holding looks like he will stay, he gives time for allowing the other younger defenders to settle in. [ @gunnerblog ]

費綿龍又冇態又見晒頂

咁真係 不過掃青訓走咁解
仲要兩件加埋好似唔使10m 今年

冇態都未輪到佢
佢排第三四後備翼啫

唔會啦應該排得前過minamino

唔洗10m係因為你都嗡唔出個名
新包皮都起碼收番20m (仲傾緊，價錢我9up

Monaco, Keita not called up for Rennes match; Sampdoria medical visit set for Monday

I mean 買thiago同jota唔使10m
放真係唔講唔知咁多青訓 突然又多幾m

thiago=25m
jota=41m

好似兩個都用首期+分期付款方式 睇利po D source
thiago今年第一期5m+jota第一期4m

有無咁抵diu呀

Koeman has told Puig he will only get a few minutes. If he wants to stay, he will get a first team number. For now, the midfielder doesn't want to leave. [ @SiqueRodriguez ]

Koeman doesn't see him in his double pivot or as a playmaker. There is another club interested, but Barça thinks he will continue. [ @SiqueRodriguez ]

There is a part of the board that does not understand Koeman's rejection of Puig. [cope]

We are delighted to announce the signing of Sergio Reguilón from Real Madrid!

#HolaReguilón

然後個新仔賣撚左10m

Next one will be Bale

西班牙陳同佳

我屌Bale著9號

屌搞咁耐最後仲平左咁勁

閪女人

Laughed

廢老bale 仲跑唔跑到？

擔心佢一季出唔出到5場好過

企係前面齋玩射術都夠啦

1個月後先出到

可能擺左閘

馬干都退埋休

PAOK has agreed terms with Barcelona’s Moussa Wagué on a season-long loan deal. @choria80 #Transfers

Arturo Vidal to Inter, here we go! Tomorrow he’ll fly to Milano. Total agreement reached with Barça for €1m as final fee. Antonio Conte is waiting for him. Meanwhile Diego Godin will leave Inter to join Cagliari on next week.

幾$？

€30m, €45m buy back clause.

Bale 有冇loan fee?人工點分配

人工熱刺出220k

Daniel Levy negotiated the Gareth Bale deal so that Spurs will only pay £220k-a-week of his £600k-a-week wages, with Real Madrid picking up the rest

[@Matt_Law_DT - Tier 1.5 🥇]

#COYS #THFC

同山神情況差唔多

Juventus: Genoa pursuing for Pellegrini. The full-backs situation

After Pjaca, Genoa are again knocking to Juventus door for the left full-back Pellegrini, after his loan to Cagliari in the past season.

Genoa's second option for that role is Reca from Atalanta, but the club is pursuing for the Juventus player. Pellegrini has also other requests from Atalanta and Parma, and Juventus is pondering the decision: the other options as fullbacks - besides Cuadrado and Alex Sandro - are Danilo and De Sciglio, and the former Milan player is the main candidate to start on the left against Sampdoria on Sunday, after Alex Sandro's injury.

In case Pellegrini leaves the club, De Sciglio is going to stay.

自毀長城，有天份既自家制唔識用，係要買29-30歲，功臣又當垃圾掃走

Liverpool midfielder Marko Grujic targeted as transfer clearout continues

Borussia Moenchengladbach want to sign Marjo Grujic as Liverpool look to further prune their squad.

Kei Kamara Signs With MNUFC

唔好企硬叫高價實賣得出

Tottenham Hotspur want to sign Jesse Lingard in a £30m deal and rescue him from his Manchester United nightmare. (Source: Daily Star Sunday)

30m

快走！平啲20m都無問題

當初當契仔咁用，而家

同alli交換

Oxlade-Chamberlain stay

都唔知乜9 source 嚟

CONFIRMED: Moussa Wagué will leave on loan to PAOK, without any purchase option for the Greek team. @rac1 #Transfers

Re: Koundé x Manchester City | No reports in France able to confirm or deny Spanish reporting about the possible move at this stage - is someone who Real Madrid had been weighing up making an offer for pre the reality of pandemic finances dawning upon Los Blancos.

Benoît Badiashile wants to stay at Monaco, who have rejected offers from Bayer Leverkusen & Manchester United

TF1 report that 19-year-old French youth international central defender Benoît Badiashile has decided to remain at AS Monaco after being convinced by Niko Kovac that he views him as integral to his plans for the 2020/21 campaign.

Bayer Leverkusen and Manchester United have both had offers of around €25m rejected by the Principality side earlier on in this window.

又多個葡萄牙人

He's here.

Name: 𝑬𝒓𝒂𝒏 𝒁𝒂𝒉𝒂𝒗𝒊
Profession: 𝑺𝒄𝒐𝒓𝒊𝒏𝒈 𝒈𝒐𝒂𝒍𝒔

#ShalomEran

痴撚線真係想組隊葡萄牙國家隊

快到

葡萄牙國家隊

賣Doherty真係為砌FC葡萄牙？

要問Mendes

葡萄牙國家隊註英超代表隊

根本成隊波同mendes自己做話事人冇分別

Doherty好似剩一年約唔肯續

引入 高文真心cls Puig都幾有潛質
荷蘭人都係柒柒地 同V92 係獌差唔多

巴塞都幾夠 唔買人就想拆骨 咁樣換血
可憐了美斯要挨多年 高文最後會唔會被人吊起黎打

唔差在搶埋grimaldo 啦

呢個係咪之前個中超神鋒？

雲膠耳好肯用青訓喎

Grimaldo西班牙人嚟

雲鳩爾清哂曼聯啲27,8歲以上既球員

Sorry
成日以為佢踢賓菲加係葡萄牙人
不過狼用marcal真係夠用咩
Vinagre都係唔夠班住

迪馬 迪比 法卡奧 白蘭特 洛祖
買一堆當時 當紅球星 都叫重用青訓

V92 洗左幾多錢 買垃圾 你唔講？ 咁樣叫重用青訓
綠葉？

因為文迪斯真係有份話事 有股份

阿朗表示 世盃有望了

Rashford fosu mensah pereria

做agency玩到個商業王國咁誇張
文迪斯真係前無古人
我仲記得Nuno好似係mendes第一個client

Xavi iniesta puyol valdes
Seedorf kluivert

你估佢想用只不過當年傷晒d人

Thomas müller
Badstuber
David alaba

又唔駛踢歐洲賽

Yes 踢廣州富力

同摩佬比一定比更多機會後生仔先啦
起碼唔似高文依家咁漠視上緊位嘅球會青訓
以事論事啫

下一個雲遜贊臣

摩佬想要個前鋒以防萬一啫
條撚樣根本都唔會點輪換

V92岀名肯用青訓喎大佬
沙維 小白 佩奧爾 小豬 阿拉巴 梅拿
要數一大堆

扎哈維都放...
富力買左咩人?

雲邦賀斯落場

咁買賀化係打右中堅？

搞笑野，睇完唔駛認真

用阿里換廢lin，刺迷仲唔暴動

Koeman has created a black-list, a list of players who aren’t in his plans, and the names are as follows: Vidal, Suárez, Matheus Fernandes, Umtiti, Miranda, Oriol Busquets, Rafinha Alcántara, Wagué and Todibo. @fansjavimiguel #Transfers

In addition, he has also recommended youngsters like Riqui, Aleñá and Pedri to go on loan to a club that allows them to continue progressing. @fansjavimiguel #Transfers

搞完華西搞巴塞

Arsenal defender Shkodran Mustafi has been proposed to Lazio by intermediaries in recent days, with the idea now ‘gaining momentum’. Arsenal are open to letting Mustafi go & value him at €15m but it could be negotiated down to €12m. [ @Laziosiamonoi ] #afc

1200萬
佢呢半季好返好多啦 未至於賤價到咁卦

Arsenal centre-back Calum Chambers is a loan option for West Ham as David Moyes looks to add defenders to his squad. [ @mcgrathmike ]

Moyes has failed with bids for James Tarkowski and Chambers can also play at right-back, which is another position the Hammers manager wants to add to.

AC Milan are still working on Tiemoué Bakayoko as first target. Talks on with Chelsea. Tommaso Pobega is gonna leave AC Milan to join Spezia on loan on next few hours because the club want to sign a new midfielder.

Fiorentina make progress on Luca Pellegrini: the latest

Fiorentina are making progress on the Luca Pellegrini front. Today the wingback wasn't selected for Juventus' game against Sampdoria and the last hours his entourage has been in talks with the Tuscan club. Tomorrow Pellegrini's agent, Mino Raiola, is expected to meet with Juventus to decide his future.

Roma-Milik and Dzeko-Juventus: everything in standby

RB Leipzig CEO Oliver Mintzlaff on Alexander Sørloth deal: “We’re on the home straight.”

Speaking before RB Leipzig’s 3-1 win against Mainz 05, CEO Oliver Mintzlaff commented on the transfer of Alexander Sørloth, which is now expected to be completed imminently.

“We’re on the home straight,” said Mintzlaff. According to Kicker, the Norwegian striker will join the Bundesliga club for an initial €20 million plus a further €3m in bonuses.

Jean Clair Todibo has decided to leave Barcelona (again) after a meeting with the board this week did not provide him with the playing time guarantees he was after - Catalan club now willing to consider a sale for less than €25m or a loan.

PSG have held initial conversations with Tottenham attacker Dele Alli's agents, but a deal financially looks quasi-impossible to achieve owing to Les Parisiens' current constraints, according to RMC.

Ex-Man Utd youngster Morrison to join ADO Den Haag

Ravel Morrison has reached an agreement with ADO Den Haag, Omroep West reports.

(again)

睇左兩場波 夏維斯真係好撚水。。。

panic buy

踢咗兩場啫，比啲時間佢啦

佢都唔算？
巴塞時期唔講
曼聯 連加特搶咗天使同迪比個正選
又提拔完全冇人識嘅拉舒福特

現今足球=現金足球 買球星係必須
但買星之餘佢都俾好多機會新人啦

摩佬呢啲不斷買星 不斷借走放走新人就真係唔重青訓

你係咪盲 我講明獌

同球會不和先放

獌都用唔少喇大佬
成個教練生涯最鐘意用青訓嘅教練
比你講到完全唔用

vidal同naingonnain一齊整返個公雞頭玩影分身啦

psg又簽垃圾

Rashford係自己決定衝上一隊，自己決定後備出場
Lingard就係天使同迪比主動話眼訓唔想踢，讓俾佢落場
總之全部唔怪雲高爾事啦！

應該買個英人名額+買未來?

睇返#36都知條友咩料

呢兩個加pereira martial 都算英冠-英超料
有啲英甲料都踢咗十幾場
記得有條黑撚中堅

Martial當年係勁嘅

有啲咩麥尼亞 波夫域積遜 科素文沙
全部都有得踢

麥奶廢到
個黑撚google完叫布歴基都踢咗11場

麥尼亞而家全能到仆街,仲全能過奧沙

北愛踢攻中,係米堡踢中堅

早幾日先喺轉會po見到有巴打話Taarabt而家踢防中
都已經夠出奇
麥尼亞踢攻中仲痴線

麥奶喺國家隊係咁入波

WOLVES CLOSE TO SEMEDO DEAL

Wolves are close to finalising a deal worth around £29m for Barcelona right-back Nelson Semedo.

Personal terms are still to be agreed.

Source:

Not only Luis Suarez. Atlético Madrid are also in talks with Arsenal to sign Torreira on loan with buy option.
#AFC want to sell him on permanent deal to try again for Thomas o Aouar.
Torreira is desperate to leave.
...but Atléti need to sell before signing new players.

Barcelona recognizes that the Semedo to Wolves operation is very advanced. In England, they say €30M for the Portuguese + variables. Two options on the side that the club maintains: Sergiño Dest and Aarons. Operation can be closed tomorrow.
@gerardromero

Todibo has offers from Napoli and Rennes.
@gerardromero

Riqui Puig wants to stay. He has a contract and is willing to prove Koeman wrong, and that he has many more options to play than what the coach believes. He doesn’t want to play for the B team.
@sanantheone

Riqui Puig only thinks about earning Koeman's trust and showing him that he is prepared for any challenge.
@sanantheone

PHOTO

@kingarturo23 has landed in Milan!

最初英媒普遍話€38m
跟住Sky話€32m
而家西媒話€30m加add-ons
越嚟越平

咁撚廢 30m都比多佢

荷蘭人嚟架喎..........

同高文鬥長命啦.......

留三年就係hg啦

Leeds are now out of the race to sign Josko Gvardiol. #LUFC agreed fee with Dinamo but Gvardiol refused last contract bid - he’s going to join RB Leipzig, as per Sportske Novotski. Still no agreement for Rodrigo de Paul with Udinese. Last bid [€25m] has been turned down. ⚪️

Lingard > Tottenham possible only if Dele Alli will leave. Let’s see on next days.

NEW: Atletico’s interest in Torreira has been confirmed. #AFC have rejected an opening ‘loan with an option to buy’ offer [info: @MatteoPedrosi ]

Atletico Madrid are in talks with Arsenal to sign Lucas Torreira on loan with a buy option. Torreira is desperate to leave but Atletico need to sell players first. Arsenal want to sell him permanently to try to sign Thomas Partey or Houssem Aouar again. [ @FabrizioRomano ] #afc

Man City > Koulibaly deal is not collapsed yet. Talks still on with Napoli but no agreement. Koundé is the ‘backup option’ but Sevilla have turned down the opening bid [around €55/60m]. Barcelona are convinced they’re going to sign Eric Garcia after #MCFC will buy a new CB.

摩佬癲撚左？搵一條廢柴頂另一條廢柴

Wolves today will complete the signing of Nelson Semedo on a permanent deal. He’s gonna sign until June 2025. Douglas Costa rumours atm are *not* confirmed by agents, Juventus and not even by Wolves. Juve want to sell him but have not received any bid yet.

換啦屌

According to the reliable @SebasGiovanelli , Lucas Torreira is very close to becoming an Atletico Madrid player. #Arsenal

The 'competitive' offer that Herbert Hainer talked about was rejected by David Alaba. The player's representatives are waiting for an improved offer. However Bayern will not make one. The board approved the current offer and will remain firm with it [Kicker]

Bayern bosses want to solve the case of David Alaba before the end of the transfer window on 5 October [Kicker]

Bayern want to be active for the remainder of the transfer window. Sergiño Dest has been identified as primary target for the RB position. In addition, a midfielder is to be added if Martínez leaves the club. The latter has inquiries from Bilbao, China and Saudi Arabia [Kicker]

Regarding Hansi Flick's wish for a fourth winger, the club wants to wait for a cheap opportunity on the market, or possibly a loan. Otherwise, Jamal Musiala remains an internal solution [Kicker]

There will soon be a meeting between Riqui Puig’s father and his representative to find the best possible solution for Riqui’s future. For now, no offer from Ajax. Koeman and the club considers Ajax to be a great opportunity for Riqui. @ffpolo #Transfers

Barcelona haven’t asked Riqui Puig to leave, but have only advised that it is better for him to have minutes on the pitch, and continue to grow and gain experience. Koeman believes that Barça B is small for him and it is better if he finds a team. @ffpolo #Transfers

Eric García is very close to joining Barcelona. The club would pay around 18 million euros for the centre-back. [ @jpedrerol ]

The signing of García will become official when Manchester City have signed a centre-back. [ @jpedrerol ]

Torino interested in Lyon defender Andersen

Torino wants to improve their defense and has expressed interest in Lyon central defender Joachim Andersen. The negotiations are centered around a loan for three million euro with the right to renew set around 17 million euro in effort to convince the French club to sell the former Sampdoria defender. Torino is also not giving up on Sassuolo's Gianmarco Ferrari, for whom they offered 7 million euro plus bonus. The neroverdi, however, value the player at 20 million euro.

Bayer Leverkusen interested in Santiago Arias (Atlético Madrid)

Kicker report tonight that Bayer Leverkusen are interested in signing 28-year-old Colombian right-back Santiago Arias from Atlético Madrid.

Atlético sporting director Andrea Berta has confirmed the Spanish club are talking to AS Roma, Everton and PSG but not Bayer Leverkusen. As Kicker suggest, this could be a bluff in the negotiations with Bayer.

Berta has stated that Atlético would be open to selling Arias, who is expected to leave on loan with an obligation to buy.

拜仁嘅慳家程度真係同利 不遑多讓

West Ham want 'three or four players' before window shuts but David Moyes doubts transfer funds exist

SIMON COLLINGS

Milan target Milenkovic ahead of Ajer

AC Milan have made Fiorentina's Nikola Milenkovic their top defensive target ahead of Celtic's Kristoffer Ajer, according to the Daily Record.

sob第一場都特登輸到碌柒咁
尻木都係唔做野

🗞 #mufc are not planning to sign a centre-back this summer. #udlatest [@David_Ornstein]

🗞 Chris Smalling could be reintegrated into the #mufc squad if a satisfactory bid fails to arrive this summer. United want £20m. #udlatest [@David_Ornstein]

依條矮撚點踢馬體會

Cagliari coach Eusebio Di Francesco :

“For Godin, it’s almost done, let’s wait for the official announcement. He is a player who can give us a lot. Nainggolan? For him, it’s more complicated but I’m convinced that in the end he’ll return to us.”

直接partey換拖啦 兩邊咁煩架

有名你叫尻木，點會做嘢
唔做嘢都袋幾百萬一年

呢個有前途

Lookman

諗住炒左佢先做野

摩爸爸係咪買連美斯？

阿狗又水鳩人

咁撚著數？換件垃圾換人主力

係就快

呢件勁

沙夏維好野黎，以前打唔知乜野馬卡比已經見佢歐洲賽入球率好高去支那真係浪費，雖然繼續屈機

Morata will rejoin Juventus on loan.

馬體:
Morata OUT
Suarez IN

女人達計埋已經回家過三間唔同球會

痴撚線
下一步係咪返車仔

Juventus are now in talks with Atlético Madrid to sign Álvaro Morata! €10m loan + €45m buy option offered to Atlético. Atléti are now seriously considering to sell Morata because Luis Suarez is close to be the new striker. He’s ready to leave #FCB as a free agent @SkySport

點解morata咁廢仲keep到55M身價

suarez解約了
賠部份人工

令囝

水晶宮bid Brewster

咁樣又25m

黑店

新solanke

點解一個長期交唔到數嘅射手會值咁多？

去支那掠夠水破晒記錄
見到隊波今年dembele下滑連拿天奴冇料到想佢一個carry即走
識玩

Juventus are back in talks for Morata, Atletico striker! @DiMarzio #Transfers

Barça Sources acknowledge that it is a real possibility for Suárez to end up at Atlético Madrid. The pathway is still open. @SiqueRodriguez via @AdriaAlbets #Transfers

City are working to finalise the signing of Jules Kounde in the coming days. He has emerged as a serious alternative to Napoli’s Koulibaly. They believe Sevilla will sell the defender for below his €90M release clause. @SamLee via @City_Chief

Luis Suárez is now really close to joining Atlético Madrid, who will send Morata out on loan to Juventus. [ @sinconcesiones ]

咁峰迴路轉
又話買迪斯高？

Luis Suarez has already accepted by days to join Atlético Madrid! He’s now parting ways with Barça to move on as a free agent. This deal will be key for Àlvaro Morata > Juventus [Dzeko/Juve deal agreed but stalling because of Milik problems] ⚪️🔴 #FCB #Atleti @MatteMoretto

Todibo had a meeting with the leaders and the sports management of Barcelona last week to talk about his future. The club told him he won't have a lot of minutes. Faced with this situation, Todibo has chosen to leave Barcelona. [france football]

I understand medical in a couple of hours for Sørloth....in Leipzig

好想阿周專家出嚟回應下

又jer

Cavani自薦去皇馬

Edinson Cavani has been offered to Real Madrid for free as he is without a club, Real Madrid is studying the operation and the player awaits their decision.

Cavani wants a 2-year contract or 1-by-1. His wage demand is 7m euros, Real Madrid believes that's an issue but the signing is not completely ruled out.

見佢個個post都講得咁過癮

就算0轉會費都冇人要，明？

Fulham interested in signing Ademola Lookman (RB Leipzig)

Kicker report that Premier League club Fulham are interested in signing 22-year-old RB Leipzig winger Ademola Lookman on loan.

The Englishman joined Julian Nagelsmann’s RB Leipzig last summer for €18 million but has played just 13 competitive games. Lookman has been an unused substitute in both RB Leipzig games this season vs FC Nürnberg and Mainz 05.

25m

水晶宮主席Parish:

Sky = Fake news
無bid Brewster

咁上面JP個個一樣fake?

Fat clown 係咁上下

Leyton Orient
@leytonorientfc
5 分鐘
Club statement: Covid-19

We have received formal confirmation that a number of our first-team squad have tested positive for COVID-19.

曼城？

熱場歐霸外

冇嘢了，自膠

根本就唔應該咁快重開洲際賽

咁熱狗同修仔係咪要停賽

Talks progressing between Juventus and Atlético for Àlvaro Morata. Dzeko deal still in stand-by because of Milik issues. Morata is keen to join Juve. €10m loan, €45m option to buy.

Atléti will complete the signing of Luis Suarez after Morata>Juve.

Paperworks also signed for Nelson Semedo to Wolverhampton. He’ll be in UK on next hours to have medicals and sign until June 2025. €35m final fee. Barcelona are still considering Dest as a target but Bayern Münich are preparing a new bid to sign him from Ajax.

Deulofeu : Napoli同英超隊有興趣
Kiko Femenia: 西甲隊想借

Agreement with PAOK FC for the loan of Wague

FC Barcelona and PAOK FC have reached an agreement for the loan of the player Moussa Wague for the 2020/21 season. The Greek club will take over the player's contract.

Atlético want to announce Suárez quickly. [ @moillorens ]

係熱刺聽日聯賽杯對手喎

自隊一打

點解馬體會咁on9做得出28換個33番嚟

呢隊唔係奧連特咩？

巴塞：

明明莫拉達都踢得幾好

上面有人召喚你

33歲阿蘇級數都高高佢一班啦

萊頓東方

Real Madrid are considering the option of signing Edinson Cavani for free, but Juventus still lead the chase for his signature. [ @RodrigoFaez - @moillorens ]

話祖記想簽應該係經理人d煙幕

Kicker | Shkodran Mustafi (28) could leave Arsenal if an offer is made.

唔係好似有10幾m offer?
賣完籌多DD買阿蛙 達sir又然

Bayern are close to reaching an agreement with Ajax for the transfer of Sergiño Dest. After the first offer was rejected last week, Bayern did not give up and resumed talks this week. The gap between Bayern's offer and Ajax's demand is getting smaller [ @ADSportwereld ]

Dest to Bayern seems imminent. Ajax are hoping for a fee of around €25m. Dest is determined to leave. Personal terms between Bayern and the player are not an obstacle [ @ADSportwereld ]

原來先28歲
聽咗個名好好好耐

Barcelona tried to sign Thiago before his departure to Liverpool. Club director Javier Bordas, who has a good relationship with Thiago, met the player and tried to convince him. However, Barça were only willing to offer €10m to Bayern [ @La_SER ]

Re: Alexander Sørloth

Medical was booked for 2 o’clock CET at Helios Klinik, Leipzig

Then suddenly cancelled.

Luis Suarez to Atlético Madrid, here we go! Last details to be completed on next few hours - deal done. He has agreed personal terms and also spoke directly with Simeone. As reported on Friday, Atléti were waiting to sell players [Morata > Juventus so close...] to sign Luis.

係水晶宮廢到仆街

借走咗之後勁到痴線

Lazio evaluating Hoedt's return as an option for their defence

係咪睇到佢踢水晶宮嗰陣啲片

咩聯賽呀師兄

懷疑係水晶宮問題 個個中鋒去到之後都唔識入波

鶴臣不嬲都保守啲
但個人能力都睇得出嘅
梳洛夫係真廢
頭先睇咗維基 其實佢喺比甲半季都係入得四球
係今季去咗土耳其先爆

Mings pens contract extension

Aston Villa is pleased to announce that Tyrone Mings has signed a contract extension until 2024.

Alex Telles hopes to seal Manchester United move from Porto this week

United are attempting to drive down his price to a maximum of €25m because Telles is in the final year of his contract. The player’s salary at United would be about £75,000 a week.

San José. 𝐒𝐞𝐜𝐮𝐫𝐞𝐝.

We are delighted to announce the arrival of highly-rated Spanish star Mikel San José.

屌你買細梅啦

唔想轉會可以出聲嫁喎

呢個笑匠可以點加強防守

派膠派到痴線

因為28嗰個廢 33嗰個仲有貨賣

搞乜由入選國家隊折墮到踢英冠

應該純粹因為無錢
賣個貴嘅, 免簽個replacement

廢嘅祖記又要

牙蘇廢到寧願即時解約都要送走佢咩？

「摩連奴喜歡在球季大部分時間裏與十八、十九名球員一起共事，並讓這些球員保持一致性。當他需要時，會做出適當的改變和輪換。我認為林柏特也熱衷於精簡球隊陣容，他不會讓那些無法踢比賽的人繼續留在隊中。」

我諗啲領隊清人，未必淨係考慮人工問題，有時都係一個領隊嘅管理哲學之一

後備還好啦未去到要解約都要送佢走
但其實佢已經柒撚左三年
除左西甲入波個下全場d波成日都斷係佢到
一係傳失彈失一係推個波比人
單刀/半單刀又成日fail
你場場睇足就會好炆陣
有拼勁但真係有心無力

CONFIRMED: Riqui Puig stays! @gerardromero #Transfers

MORE CONFIRMATION: Riqui Puig communicates that he wants to stay and compete for a position at Barcelona. There were already big clubs in Europe that had asked about him and were interested, not only in a loan, but also a transfer. @Alfremartinezz #Transfers

Barring a dramatic change of heart, Georginio Wijnaldum is expected to stay put, at Liverpool, for the final year of his contract and then leave as a free agent next summer. @JamesPearceLFC via @LFCTransferRoom #Transfers

Àlvaro Morata to Juventus details.
€9m loan + €45m buy option until June 2021.
There’s also an option to extend the loan until June 2022.
Personal terms agreed until 2025.
Atléti have accepted the bid and will announce Suarez soon.
Morata will fly tomorrow

迪比突然冇哂聲氣
真係要等賣人先宣佈得?

Welcome to The Arsenal, Alex Runarsson

Waving hand @runaralex

NEW: “Atletico are changing pieces one by one: Morata leaves, Suarez arrives. For Torreira to arrive, Hereera or Lemar has to go. We will see what happens with Thomas Partey” [info: @Belen_Boli ]

比狗雄搞到破產啦唔賣semedo邊有錢入貨
不過應該都係掉落Eric garcia同埋睇下夠唔夠拜搶Dest先

易入嘅波唔入 難入嘅先入 成日lost chance
但上季假假地都廿幾球
唔出正選放後備絕對得
要清疤嘅垃圾有排都未到佢

擺到明佢本人都唔想留疤

蘇狗如果唔減人工成500k周薪
免簽都幾惡啃

成日買左巴塞就見到咬咬係禁區炒單刀、大位射出界

Manchester United and Porto are in talks also today for Alex Telles. The player wants to leave and #MUFC are negotiating also with his agents - personal terms are not an issue. Price tag: €20m. Key week to decide Telles future. PSG also looking for a left back.

Àlvaro Morata will fly on next few minutes from Madrid to Torino. He’ll be in Italy after 00 later tonight to join Juventus. Medicals scheduled for tomorrow - he’s buzzing’ to come back.

Announcement expected on this week as Luis Suarez > Atléti and Semedo > Wolves

In the agreement between Barça & Suarez, there is a list of top teams Suarez can’t sign for. Among those teams is NOT Atlético. Today Bartomeu has asked Atletico to be included. The agreement for a termination is not signed, only drafted.
@gerardromero

Riqui Puig trusts to change the opinion of Ronald Koeman. He remains firm that he can succeed at Barcelona.
@HelenaCondis

Riquí Puig had received a call from Bayern Munich - but the player decided to stay at Barcelona and convince Koeman.
@Alfremartinezz

Sergiño Dest is the chosen one. The exit of Semedo advances the Dest operation. He is Barça's goal for right-back and they want the operation to be closed as soon as possible.
@rsalmurri

點解無啦啦又返祖記
睇唔明

因為要鋪路返車仔

人球 係車仔踢到成舊屎咁都仲有咁多大球會要

Khedira news

Rugani news

曼
大埔lulu.jpg

Hoedt仲廢撚過細梅

喺包包都冇正選

咁都記得

派路鍾意佢

Bartomeu is reluctant for Suarez to leave Barça on a free to join Atletico. Suarez’s agreement with Atletico is total, and it is almost total with Barcelona too. But Bartomeu has slowed down the operation. @sergisoleMD #Transfers

Barcelona wants Suarez to leave, but not to Atletico. @manucarreno #Transfers

但佢係蛆果陣踢到曉飛呢

Re: Alexander Sørloth

RB Leipzig still the favorite to get him.
Some practical hurdles left. But I expect the deal to be confirmed the next couple of days

Marlon to Fulham deal confirmed - it’s gonna be completed soon. €15m to Sassuolo [part of the fee will go to Barcelona] and personal terms agreed.

傻鳩嚟

你同人解約 人地冇約 去邊間球會關你咩事

Juventus interested in Chelsea's Emerson Palmieri: Newcastle and West Ham interested in Rugani

Milan considering Nastasic for the defense: the situation

While Milan players started the season with a win against Bologna, the team's directors continue to look for ways to bolster Pioli's squad. In addition to Celtic's Ajer, the rossoneri are considering Matija Nastasić who is currently in the Bundesliga at Schalke.

The Serbian international could be available on loan with forced option to buy, there are ongoing talks between Milan and the German club to go over the formula of the potential deal. For Nastasić a move to Milan would represent a return to Serie A after his experience at Fiorentina.

Genoa close to Pellegrini. Work in progress for Balotelli.

Genoa doesn't stop anymore. After Zajc, Pjaca and Zappacosta, the sporting director Faggiano is ready to close the deal for Luca Pellegrini. The agreement with Juventus is one step away: the full-back born in '99 didn't play on Sunday against Sampdoria precisely due to the outgoing transfer situation, which in the last few hours has decidedly taken the route to Genoa. It would not be the only transfer in the pipeline for Genoa: there is a concrete lead to Mario Balotelli. The management wants a reinforcement in the attack, Preziosi's team continue to work for the Brescia forward.

好心就搵有英超經驗架啦

Real Madrid would have sought to sign all of Kylian Mbappé, Eduardo Camavinga & Paul Pogba this summer, were it not for the COVID-19 pandemic, according to L'Équipe. They are keeping their warchest back for 2021.

Inter Milan & AC Milan now the credible candidates for Memphis Depay

Le Progrès have provided a short update on the future of 26-year-old Dutch international attacker Memphis Depay.

Sources contacted by Get French Football News affirm that Lyon have had no active negotiations with Barcelona, nor has the player been in serious talks with the Catalan club about a provisional contract.

The local Lyon outlet head in this direction too, claiming that offers have arrived of varying degrees of seriousness from both AC Milan and Inter Milan.

Atletico Madrid held a meeting with Edinson Cavani’s representatives today

L’Équipe report that representatives of La Liga side Atletico Madrid met with Uruguayan international striker Edinson Cavani’s representatives in a luxury hotel in Paris on Monday.

Schalke have identified three candidates should David Wagner be dismissed: Marc Wilmots, Sandro Schwarz & Ralf Rangnick, according to Bild.

Wilmots

Why certain major clubs are not an option for Kylian Mbappé:

打叉標記 Man City (PSG won't sell owing to Qatar-UAE geopolitics)
打叉標記 Bayern Munich (have internal policy of refusing to spend 9 figures on deals)
打叉標記 Barcelona (would close door to Mbappé's Real dream)

Arsenal are still aiming for Houssem Aouar, but nothing concrete, according to Le Progrès.

Jovic pushing for Real Madrid exit

Luka Jovic is looking to leave Real Madrid, according to Spanish news agency EFE.

The Serbian is said to want to return to Eintracht Frankfurt on loan, and Zinedine Zidane may be open to such a move.

15-16嗰季

咪撚去阿狗🙏🏻🙏🏻

去拜仲好啦 操大隻隨時變世界級中場

其實好似係祖個陣都唔係特別勁
個陣祖係靠迪維斯
佢入得最多波個季好似都係11球

大隻唔一定勁既

又矮又大隻咪變小拳石？

係歐聯果陣搶眼囉
聯賽就

d人唔係話佢技術好好 係太削咩

沙維 小白 摩迪 施華 都唔大隻啦

去拜做thiago 2.0

人哋同高文睹長命呀

接泰亞高班

拜仁巴塞都正式報左價

間大學幫so9過左個意大利文考試，依家比意大利果面捉到

🗣 David Ornstein: “There was some lobbying from David de Gea on international duty for Thiago to join #mufc. There may even have been a conversation with Solskjær at some point but I don’t think United spoke to Bayern about it.” #udlatest [@David_Ornstein, The Athletic]

🗣 David Ornstein: “I don’t think it was a concerted pursuit. It’s not a position that #mufc have been looking to fill this summer.” #udlatest [@David_Ornstein, The Athletic]

Inter Milan have completed the signing of Arturo Vidal from Barcelona.

More to follow...

👉

#bbcfootball

前排無啦啦報so9已經pass左個test,已經覺得有古怪

WINGER IBE MAKES DERBY RETURN

呢個係咪真係咁勁

咁佢去邊呀？祖？
祖唔係morata 回家咩？

傳緊下體會

Barcelona are making a late play to land Sergiño Dest and beat Bayern Munich to the player, and have approached Ajax to name their price, sources confirm. @moillorens @samuelmarsden #Transfers

With Semedo closing in on a move to Wolves, Barcelona are now looking for a new right-back with Dest and Max Aarons on their radar. Dest is understood to be Barcelona and Koeman's preferred option. @moillorens
@samuelmarsden #Transfers

Aarons has been a long-term target and sources close to Aarons say Barcelona began sounding him out about a move in May but have had a loan bid turned down. @moillorens @samuelmarsden #Transfers

Suarez is very angry; if his exit not Atletico is still locked, he does not rule out holding a press conference with his lawyers. @moillorens #Transfers

If Manchester City sticks with their asking price (for Eric Garcia) of €30M, Barcelona’s Plan B is to go for a cheap and skilled defender to get through the season. It seems that Todibo is not being counted on. @ffpolo #Transfers

Fifa 20速度第二季升到上90

會唔會有機會見到佢同尼恩高蘭一齊出

個中場應該好撚正

According to L’Equipe, Matteo Guendouzi has handed in a transfer request. #Arsenal

Re: Alexander Sørloth

New medical planned today in Leipzig.
Interesting to see if they manage to do it as planned this time.
Deal could be confirmed today or tomorrow. And Alexander would be available for their game in Leverkusen Saturday

Right backs updates.
Barça and Bayern Münich are both negotiating with Ajax for Sergiño Dest - the battle is on. Price tag €25m.
Santiago Arias [Atlético Madrid] is ‘one step away’ from joining Bayer Leverkusen.
Semedo has also signed his contract as Wolves player.

Leeds United in advanced talks with Real Sociedad for defender Diego Llorente

Leeds United are in advanced talks over a deal for Real Sociedad centre-back Diego Llorente, according to Sky Sports.

Bordeaux could be poised for a surprise injection of funds as they have a 20% sell-on clause on Jules Koundé, capped on a deal worth €45m, which would result in a maximum of €9m in fees.

L'Équipe indicate that Manchester City have offered Sevilla €70m.

Lyon have a €25m + player bid on the table from Rennes for Jeff Reine-Adélaïde

Le Progrès report that the eventual departure of Jeff Reine-Adélaïde from Lyon to Rennes is gathering pace.

OL have set the asking price at €30m for the 22-year-old, who does not want to play for Rudi Garcia again. Rennes Sporting Director Florian Maurice is offering them €25m plus the possibility to include a player in the transaction, whose identity has not yet been defined. The two players being looked at are Hamari Traoré and Brandon Soppy, as OL seek to sign a right-back to support Léo Dubois.

With JRA insisting on a departure, his exit seems inevitable…

Fenerbahce are after Mbwana Ally Samatta (Aston Villa)

France Football report that Turkish side Fenerbahce are seeking to construct a team to take them back to the top of the Turkish 1st division, after finishing 7th in a disappointing 2019/20 campaign.

They are in talks to sign Mbwana Ally Samatta from Aston Villa, but would only be willing to offer around €5m.

They are also in conversations to sign Mostafa Mohamed, and Egyptian forward, from Zamalek. They have had an opening €2.5m offer rejected by Zamalek, who have asked for €4m for the player, but would likely accept a bid closer to €3m.

Ismaila Sarr, Liverpool, Aston Villa & Ousmane Dembélé - the situation according to France Football.

Angers are trying to convince Moroccan international Sofiane Boufal to make an emotional return from Southampton, player has asked for time to reflect.

Have a great medical, @AlvaroMorata !
#FinoAllaFine #ForzaJuve

Zenit join race for Lingard

Manchester United midfielder Jesse Lingard is a target for Russian outfit Zenit, according to ESPN.

Rob Dawson

有人要咩

United 'not prioritising' signing a centre-back
Hopes for Tuanzebe and Mengi
Sancho deal 'at impasse'

Leeds United are in advanced talks to sign Spain international Diego Llorente from Real Sociedad for around €20m. (Source: Sky Sports)

More from wiretaps about the Luis Suarez/exam story.
“He does not speak a word of Italian. He does not conjugate verbs, he only speaks using the infinitive. If journalists would ask him some questions, he’d be lost. He earns €10m/year, he needs to pass this exam”
[Repubblica]

Dembele will not be moving to Manchester United. @moillorens #Transfers

Barcelona value the possibility of signing Willian José from Real Sociedad as an alternative to Lautaro and Depay. La Real ask 30 million euros. [noticias de gipuzkoa]

杜安沙比同梳差唔多咁玻璃

Frank Lampard on Edouard Mendy:

🗣 “Yes, Mendy is having a medical as we speak. Subject to that being okay then he will become our player."

(Source: @ChelseaFC)

🗞 Negotiations for Alex Telles to #mufc are happening and are advanced. Porto want over €30m. #mufc are trying to push the price down to €25m and want a deal done this week. Pini Zahavi and Jorge Mendes are working on the transfer. #udlatest [@ArthurQuezada, @Esp_Interativo]

Re: Alexander Sørloth
Confirmation just around the corner.
He will sign a five year deal at RB Leipzig

Atlético Madrid have contacted Barcelona over Luis Suárez' physical state. They have some doubts. [jugones]

Suárez has it clear: Atlético Madrid or staying at Barça. [md]

會計牌都考到，so 9 意大利文test 竟然過唔到

題外話: 如果想繞過每日電訊報個paywall，只需要喺佢個網度熄咗Javascript就得

佢唔係水晶宮借去特拉布宗咩
點解啲錢係落特拉布宗袋

好似本身借完上季 特拉布宗可以用5m option定obligation to buy
宜家水晶宮收到個仲高啲既offer 就同土超隊五五分賬

即係水同特各11m?
佢寫到2200萬俾哂特拉布宗咁

垃圾一件

點解唔5m買完再賣袋哂轉會費?

Liverpool asked for Ousmane Démbélé on loan with buy option on last June, but he decided to stay at Barcelona. There’s no bid from Manchester United - because Démbélé doesn’t want to leave Barça. #MUFC and #FCB both denying talks. @FabrizioRomano

我啱啱search咗
原來梳洛夫係借到2021年
特拉布宗出年五月之前 都有600萬買斷權

睇落最合理就係特拉布宗600萬買斷
之後2200萬賣俾萊比錫
即係應該水晶宮賺600萬 萊比錫賺1600萬

上面段野就話2200萬落特拉布宗袋
Transfermarkt就話係水晶宮袋哂
又有新聞話1100萬五五分
都唔知邊個版本先係
巴打睇唔睇得明
總之就複雜啦

Arsenal target Houssem Aouar attracting attention from Champions League club

即係幾個source 都唔知詳情9吹

可能賺夠想比人賺下

Leicester City interested in Jonathan Tah (Bayer Leverkusen)

According to Kicker, Premier League club Leicester City are interested in signing 24-year-old German defender Jonathan Tah from Bayer Leverkusen.

The Germany international has a €40 million exit clause but per the Telegraph, cited by Kicker, Bayer Leverkusen loaning Tah to Leicester City with a subsequent purchase option could be a possibility.

Bordeaux want to sign Wylan Cyprien from OGC Nice

OGC Nice and Bordeaux are in active talks about the transfer of 25-year-old French box-to-box midfielder Wylan Cyprien, who had been promised that he would be allowed to leave the club this summer, as reported by Foot Mercato and L’Équipe.

Monaco have bid rejected by Sporting Portugal for Wendel

L’Équipe report that AS Monaco have had an undisclosed bid for 23-year-old Brazilian midfielder Wendel rejected by Sporting Portugal.

Niko Kovac is looking to sign another box-to-box player before the end of this window, but the Principality side are now looking at other options, as the Portuguese club are seeking to extract a fee of more than €20m if they are to sell him.

Angers have made a 1st approach to Sporting Portugal for 22-year-old midfielder Idrissa Doumbia - quoted back a €10m asking price.

Fulham closing in on Ademola Lookman loan deal with RB Leipzig set to sign Alexander Sorloth

其實Schick夾咗成季做乜唔直接買斷
差果幾m
起碼證明咗自己先

CONFIRMED: Club sources have confirmed - meeting is ongoing between Suarez’s lawyers and Bartomeu to try to unblock the Uruguayan's departure. The club wants to resolve the situation as soon as possible. Suárez wants to go to Atlético Madrid. @AdriaAlbets #Transfers

Our Story: @Javi8martinez has left @FCBayern @BILD_Bayern

Santiago Arias to Bayer Leverkusen, last details and here-we-go soon. Personal terms agreed and final steps to be completed between Bayer and Atlético Madrid. #Atleti #EFC #transfers

- Dest: Barça/Bayern race still on.
- Semedo: new @Wolves player.

Norwich right-back Max Aarons has now agreed personal terms with Barcelona, according to Sport.

OFFICIAL ANNOUNCEMENT
Agreement in principle for his transfer to Leeds United
22/09/2020

Real Sociedad and Leeds United have reached an agreement in principle for the transfer of Diego Llorente. The final agreement is subject to the player’s medical test.

Real Sociedad wants to express its thanks and affection towards Diego for the three years he has been part of our club and wishes him all the best in this new chapter of his career.

Barça want to sign Memphis Depay with the Semedo money. [@quimdomenech]

Atlético will not pay a transfer fee for Luis Suárez, but will pay variables: if Atlético gets into the quarterfinals of the UCL, Barça will get 2 million euros/year. Suárez signs for two seasons. [ser via
@sujoy_pritam
]

迪比 迪施高 米利克 施美度
上個星期here we go到而家都未官宣
反而女人達今次最man最爽手

平咗咁多

最唔應該走嘅就趕人走

Odoi 拜仁想要但今年應該攞唔到錢(~30-40m)
琴日開始"傳曼聯"

去獌把撚

痴線，踢諾域治降班，但去疤

拜仁教練Flick 想簽返Gotze
總監van 左

Ban

朗奴高文以為咁樣就係好識波

條友俾盡同kyle walker peters差唔多

傳姐可能又係借名迫拜仁
而家全歐所有RW 都同曼聯扯上關係

Borussia Dortmund have once again insisted that Jadon Sancho will not be leaving the club this summer.

cc: @ManUtd

(Source: Sky Sports)

Luis Suárez arrived at the Ciutat Esportiva today for training, while waiting to finalise his departure to Atlético Madrid. Today could be the day. [@Elwood_White]

儲翼鋒???
仲好要唔要要件廢既

gnarby當年都係個個話垃圾

gnarby果陣都無咩點出
odoi 上季都叫有得踢下,但無場好波

呢件真係廢
冇腦 鍾意上腳 個人主義

已經有3個世界級翼鋒仲唔夠

gnarby比Pulis話英冠都踢唔掂

Nelson Semedo to @Wolves is sorted. Official confirmation expected later today.

@David_Ornstein : “Aouar & Partey are Arsenal’s top two central midfield targets for this window. They are trying, whether or not they get one or both of them, I don’t know. They do have back-up options if they don’t.“ [Ask Ornstein] #afc

@David_Ornstein : “My information is that Reiss Nelson is now available to leave Arsenal in this current transfer window on a loan basis. It is likely he will go away, get game time & then hopefully for him & Arsenal, come back to the club a better & more experienced player.”

Mohamed Elneny hasn't decided his future with Arsenal yet. His agent is currently in Turkey and has offers from Galatasaray and Trabzonspor. (via @ahmedatta0 & ExtraSport)

拜狗perisic 15m都唔買
仲可以有咩揀 咪得呢啲質素

Candreva opens to Sampdoria: now the negotiations with Inter.

Sampdoria is working to give Ranieri reinforcements: after Keita's arrival, the club is close to snatching Candreva's 'yes'. In fact, the Inter winger seems ready to accept Sampdoria's proposal, which will now have to convince the Nerazzurri. Inter asks for 3 million euros compared (so to record just 1 million in minus-valenza). However, Ferrero's club doesn't want to spend so much: therefore the negotiations between the parties that could eventually lead Candreva to Genoa began.

Torino is pursuing for Defrel from Sassuolo

Inter-Tottenham, contacts for Skriniar.

After closing for Vidal, Inter is not working on some transfer out. In this sense, Tottenham started the first contacts for Skriniar. The request from the Nerazzurri is 60 million euros, the English club is working to lower the demands. In the event of the defender's departure (which PSG also likes), Inter has already identified the possible replacement in Fiorentina's defender Nikola Milenkovic.

Milan, ongoing contacts to acquire Nastasic: the latest

Milan are looking to continue the positive momentum from the win in the season opener against Bologna by acquiring a new defender for Pioli's squad. The rossoneri made some new contact for Matija Nastasic, they would like to acquire the former Fiorentina center back on loan with option to buy.

Milan prefer this formula since Nastasic is no longer prospect as he was born in '93, they would be willing to acquire a young player on a permanent basis. In a recent interview, Paolo Maldini confirmed the interest in Nastasic "Nastasic? In theory we like all the good players. Then it remains to be seen if they are compatible with our budget"

🚨 OFFICIAL: Wolves and Barcelona reach an agreement for Semedo. They will pay €30M + €10M in variables. #FCB 🇵🇹🤝🟠

做左替死鬼 明明8-2果場下下一個對幾個 d中場完全唔幫手

Real Madrid will not sign Edinson Cavani, according to @edupidal .

Mbaye Niang has no interest in West Brom

L’Équipe report that Senegalese striker Mbaye Niang has politely declined an approach from Premier League side West Bromwich Albion, as he has absolutely no desire to join the newly-promoted club.

Under contract with Rennes until June 2023, it would appear that the 25-year-old is not in Julien Stéphan’s plans as firmly as he once was following the arrival of Serhou Guirassy. Up until now during this window, the approaches have largely come from the Middle East for his services, but he views this to be too early in his career to make such a move.

St Étienne have turned down a 3rd bid from Leicester City for defender Wesley Fofana, this time worth €32m - Claude Puel believes he can sell the teenager for more than €50m next summer - full story.

PSG in talks with Chelsea about possible Tiémoué Bakayoko deal

Téléfoot Chaine report that Ligue 1 side PSG are in talks with Chelsea over the possible signing of 26-year-old French youth international midfielder Tiémoué Bakayoko.

Under contract with CFC until 2022, talks over a return to AC Milan have grown complicated as the Serie A side is not willing to meet the London club’s demands.

Chelsea are asking for a €5m loan with a €40m option to buy – PSG are not convinced by this either and are currently in negotiations with Marina Granovskaia and co to bring these demands down.

Talks ongoing for the former Monaco man, we shall see if they bear fruit.

absolutely no desire

巴塞最大問題既位置係布斯基斯 但會方決定死攬加泰班

Jean-Clair Todibo on Everton transfer shortlist as Carlo Ancelotti eyes loan signing

Fm超勁妖人

疤要買人一定要賣人
成班加泰人唔賣得
得返佢值錢有人肯買又唔太影響隊波

Arter signs

Nottingham Forest are delighted to announce the signing of midfielder Harry Arter on a permanent transfer.

Portuguese outlet O Jogo claims that three Premier League clubs, including West Ham, are in for Internazionale winger Joao Mario.

Gremio make Cavani bid

Brazilian side Gremio have entered the race for Edinson Cavani, according to Globoesporte.

Arias is now having medicals as new Bayer Leverkusen player. Loan with obligation to buy from Atlético Madrid. Contract until June 2025. Everton have never been close - looking at different options to sign s RB. 🚨 #BayerLeverkusen #transfers #EFC

皇馬變甘美奧

Exclusive: @FCBayern does not want to increase the offer beyond the salary of @David_Alaba. As a compromise, the club can imagine giving the player a five-year contract instead of the previous four @SPORTBILD

回購？我有冇記錯....

之前借用過

rennes踢歐聯點會想去閪布朗

佢踢屈福特果時都唔係踢得特別好,唔明西布朗點解有興趣

Manchester United are monitoring Ajax left-back Nicolás Tagliafico as Porto are driving a hard bargain for Alex Telles. (Source: Sky Sports)

Suárez' farewell ceremony will likely take place tomorrow. [rac1]

Luis Suárez wants to say goodbye in a press conference tomorrow at noon. [ser]

Manchester United could reportedly end up making the surprise move to extend Jesse Lingard’s contract for another year.

Source?link?

Last Friday, #mufc had direct contact with an agent talking about signing another left-back. They said they want to and are going to sign Alex Telles. They are convinced they can buy Telles #mulive [@FabrizioRomano, @podcastherewego]

Fabrizio Romano: "#mufc had a list with three names for left-back. The first one with Alex Telles was Sergio Reguilón, who joined Tottenham. There is also another option. I will say the name if United go for him and no longer on Alex Telles." #mulive [@podcastherewego]

咩意思呢

其實佢真係唔係咁差,係唔知點解復賽出黎之後趺watt咗咁多
明明係打比同般茅上半季都踢得唔錯

作客衫

下 應該仲夠班係歐洲踢架

Ousmane Dembélé told #mufc and Liverpool he wants to stay at Barcelona and doesn't want to move. United considered him as a winger option #mulive [@FabrizioRomano, @podcastherewego]

Fabrizio Romano on Chris Smalling to AS Roma: "I have to be honest, something is changing because they are changing the people working on the deal — my feeling is that Chris Smalling is coming back to Roma." #mulive [@podcastherewego]

Lucas Torreira has agreed personal terms with Atlético Madrid. He’s keen to join but agreement with Arsenal has not been reached yet: Atléti need to sell Hector Herrera to sign Torreira. ⚪️🔴 #AFC #Atleti #transfers @MatteMoretto

People asking about the personal terms

I'm assuming Fabrizio is referring to the fact that Aouar is ready to join Arsenal (Perhaps personal terms already agreed but this is me reading between the lines) but nothing explicitly said about Personal Terms

exactly 👌🏻 nothing about personal terms yet. Just ‘not true’ personal terms agreed with Juve and he’d like to join Premier League, see Arsenal as good option, but nothing agreed yet. It’s up to the club

Arsenal are going to try and sign BOTH Aouar and Partey if they can complete the necessary sales

First time Fabrizio has said this

[@FabrizioRomano via @podcastherewego]

no mate, I didn’t said it. I always said that is 90% impossible to see both at Arsenal on this summer. I said they’re in contact with both agents, that’s different.

除咗埋門果腳 係ge

(🌕) Eric Garcia is ready to join Barcelona, but City are blocking the move because they need to sign a center-back. @FabrizioRomano @podcastherewego #Transfers 🇪🇸⏳🔵

Luis Suarez deal has been also signed between Barcelona and Atlético Madrid. Luis told his team mates he’s gonna leave #FCB. Atléti are now prepared to announce soon their new signing. Confirmed. 🇺🇾 #Atleti #LuisSuarez

Napoli have opened talks with Inter to sign Matias Vecino. Personal terms to be agreed on next few hours.

Southampton are gonna sell Wesley Hoedt to Lazio. Agreement reached on loan with buy option, as per @DiMarzio. Personal terms agreed. Done deal.

當初又話帶kai同華拿去車仔佢有功勞
而家比人當condom

咁突然

車仔後防 佢都算ok啦

得罪講句 舊舊都係屎

Eintracht Frankfurt sports manager, Fredi Bobic ruled out any possible return for Luka Jovic. [BILD]

條友又慢又廢 西咸係咪on9

Mohamed Elneny starts against Leicester today. Those close to the player tell me he's staying at Arsenal, contrary to recent reports in the Egyptian media. #AFC #LeiArs @ChrisWheatley_

同上季雷斯一樣,開季初頭就被賣

Mario Götze will not return to FC Bayern. The name of Götze does not play a role in Bayern's squad planning. Phone calls between Flick and Götze is nothing special as they've been in constant contact since their time together at the national team [ @SkySportNewsHD ]

Sevilla and Valencia are interested in signing Götze [ @SkySportNewsHD ]

Lazio reach agreement with Southampton for Hoedt’s return

Betis: Verona join Genoa in the race for Sanabria and are ready to make an offer

Genoa are not the only contender for Sanabria, Betis Sevilla's striker who has played for the past 18 months with Genoa's kit.

In the next hours, Verona is ready to make an offer for the player to the Spanish club: an onerous loan deal with option to buy for 5 million euros.

Marcin Bulka has asked to leave PSG

L’Équipe report that 20-year-old Polish goalkeeper Marcin Bulka has asked the PSG board to allow him to leave the club before the end of the transfer window so that he can seek out regular playing time for the 2020/21 campaign.

Bulka, who only has 12 months remaining on his current deal, could therefore leave Les Parisiens permanently – the outlet claims that the ex-Chelsea shot-stopper has multiple offers on the table.

RMC report that the player wants to sign an extension with PSG and merely leave on loan this season.

Liverpool are actively trying to sign Kalidou Koulibaly from Napoli & are using Sadio Mané to try to convince the central defender, who has already agreed personal terms with Manchester City, according to Le Parisien.

Burnley close to signing Liverpool's Harry Wilson and Brighton's Dale Stephens

Tom Davies: Southampton interested in Everton midfielder

Ansu Fati joins first team

Teenager to wear number 22, with a buyout clause set at 400 milions euros

一睇就知假 鬼有錢咩

咪迷佢啦 今時今日希古恩 要踢咩league 佢應該要差唔多 兩個敗家仔 搵鬼要

Still same situation about Dest. Barcelona are pushing [€25m add ons included as last bid] but Bayern Münich are still in the race. The agent is in talks with both clubs - as Ajax too. Decision to be made soon.

Lampard just confirmed that Edouard Mendy will be announced tomorrow as new Chelsea goalkeeper.

Meeting today in Milano between Tottenham and Inter for Milan Skriniar. Spurs won’t match €60m price tag - Skriniar value according to #THFC is around €50m add ons included. No agreement atm. Talks on. Ruben Dias still a serious option.

Agreement with FC Barcelona over the transfer of
@LuisSuarez9
.

ℹ️

Rennes has been trying to get Todibo on loan in recent hours. Florian Maurice called the player at the end of last week. Barcelona hope for a transfer over a loan. Fulham had offered €18M in the last hours.
@Tanziloic

There is NO deal (agreement) between Ajax and Bayern for Sergiño Dest yet. @MikeVerweij

At Ajax, they thought that Sergiño Dest would be a Bayern player and everything was closed, but everything changed after Barcelona's intervention.
@gerardromero via @FCBW_A7

80m 打包

80蚊都嫌貴

[Auriemma (Radio Marte)]: Milik's agent was yesterday in London to discuss with Daniel Levy the economic agreement for the striker. He will renew with Napoli and then be loaned out to Tottenham with an obligation to sign the player for 25M euro at the end of the season

依個source準唔準

Luka Jovic will stay at Real Madrid. [ @JLSanchez78 ]

摩Daddy專收垃圾

Update @Javi8martinez : Martinez negotiated about his Transfer abroad on Tuesday. he had permission to do so by @FCBayern

Leeds United are interested in Mickaël Cuisance. Marcelo Bielsa is a big fan of the French midfielder and Leeds are seriously considering making a transfer offer to Bayern in the next few days. Olympique Marseille remain interested but only in a loan deal [ @sebnonda ]

Martínez's move to Athletic is in serious jeopardy over the proposed termination of his Bayern contract. Athletic count on Bayern & Martinez reaching an agreement over the cancellation of his contract, which would allow him to join on a free transfer [ @kerry_hau , @goal , @spox ]

Bayern, though, are holding out for a fee of around €10 million and appear unwilling to negotiate a termination of Martinez's deal [ @kerry_hau , @goal , @spox ]

Martinez also has interest from Real Sociedad, as well as clubs in Saudi Arabia and China that could offer him a much more lucrative deal than either Liga side [ @kerry_hau , @goal , @spox ]

Roma in talks with Real Madrid over striker Borja Mayoral

Brazil left-back Alex Telles determined to join Manchester United but fee yet to be agreed with Porto

Porto and United remain apart in their valuation with Premier League side trying to drive the £36.6m asking price down

By James Ducker

American investment group in advanced talks over Burnley takeover

By James Ducker

Lille seeking to offload Boubakary Soumaré before the window shuts

La Voix du Nord report that Ligue 1 side Lille are still anticipating that French youth international midfielder Boubakary Soumaré will depart the club before the transfer window closes on October 5th.

Contrary to reporting last week, the player has no desire to return to PSG, but the outlet claims that AC Milan, Inter Milan and Napoli have all positioned themselves to sign the 21-year-old.

The outlet also claims that there is German and English interest in the 21-year-old, but does not expand further.

Soumaré is looking for a destination that provides him with European football.

Barcelona & AS Roma want Antonio Rüdiger on loan

According to Kicker, Barcelona and former club AS Roma are interested in taking 27-year-old central-defender Antonio Rüdiger on loan from Chelsea.

As reported by The Telegraph earlier today, the Germany international has fallen down the pecking order at Premier League club Chelsea and is no longer willing to accept his role at the London club with the European Championship just one year away.

Andreas Christensen, Thiago Silva, Kurt Zouma and Fikayo Tomori are all ahead of Rüdiger at Chelsea and if Rüdiger wants to keep his place in the Germany national team, he has to be playing.

Bayer Leverkusen enquired about Julian Brandt (Borussia Dortmund)

According to Sport1, Bayer Leverkusen enquired about former player Julian Brandt this summer, which was swiftly rejected by Borussia Dortmund.

BVB head coach Lucien Favre has made it clear that they’re looking to strengthen their squad and therefore, the departure of Germany international Brandt would be extremely unlikely.

The 24-year-old lost his place to Giovanni Reyna and Jude Bellingham in their 3-0 win against Borussia Mönchengladbach but remains a key component in Favre’s squad.

Fulham make €18m bid for Jean-Clair Todibo

RMC Sport report that Premier League newboys Fulham have submitted an €18m offer to Barcelona today to sign French central defender Jean Clair Todibo.

Ligue 1 side Rennes have in recent hours activated their network to attempt to sign the 20-year-old, with Sporting Director Florian Maurice having given the ex-Toulouse man a call last week.

Téléfoot Chaine report that SRFC are trying accelerate talks to close a loan with option to buy deal before competitors for his signature get moving. One to watch in the final days of this window…

PSG have overtaken AC Milan in the race to sign Tiémoué Bakayoko after Chelsea became open to a loan with option to buy worth between €30m to €33m - full story.

Liverpool transfer news: Burnley in talks to bring Harry Wilson to Turf Moor

早就要啦
英冠防線想打英超

France Football suggests that Villa have "entered the dance" for Watford ace Ismaila Sarr, who has widely been linked with a move to Liverpool.

Watford remain in talks with Valencia over Etienne Capoue

Spurs nearing move for Seferovic

Benfica forward Haris Seferovic is close to joining Tottenham, according to Portuguese television station CMTV.

又愛回家

又話羅馬here we go

Kepa

去我曼啦，反正N年前都追過

祖借摸奶
disco走唔到
羅無錢買milk

唔係本身諗住簽Suarez+Dzeko咩
蘇亞雷斯出貓 所以簽莫拉達
以為迪施高單deal繼續𠻹

又一葡語兵

唔係簽個中鋒頂希古恩咩？
最先就係disco仲已經傾埋人工
點知蘇確認解約祖就即刻出手
點知出貓單嘢加上馬體出手又hold住
依家變左借摸奶過嚟
巴馬祖馬拿7國咁亂

本身有消息話milik同拿仔有啲issue處理
所以佢未走得，dzeko 未走得
但祖記簽咗morata唔知有冇影響單deal

Koeman, told @Totgira, in June: "Sergiño Dest is a player for Barça, he is very fast, he has a career on his side and he has a great future" #Transfers

As per @SunMartinB there’s interest in Jose Gimenez but the claims out of Atletico Madrid that there’s been an £78m bid is news to #mcfc - they’re not interested in doing business for a CB at that sort of price

6 70分鐘放哥斯達+大隻狼出黎鳩爆應該幾頂癮

【#轉會SportsLight】

巴塞球迷媒體Blaugranagram主編Omar Hawwash：#巴塞隆拿 羅致 #阿積士 後衛沙真奴迪斯（Sergio Dest）尚未成功，因為阿積士方面要求巴塞事先交出銀行擔保，保證收到巴塞的2500萬歐元轉會費。

#體嘢 #sportsyeah

According to @lequipe - if Kylian Mbappé doesn't renew his PSG contract, Real Madrid could sign him for 100m euros, an estimated value. If he does renew, he'll be available for 250m euros.

西甲轉播費係咪得好少？
巴塞同皇馬都冇乜買人
年年兩間球會都消唔少錢
巴塞仲要係咁賣人黎科水

西甲轉播費好似越出名既隊分得越多,而唔係20隊平分

哥斯達三張野又大傷過 仲爆唔爆得起

一場10幾20分鐘應該得掛

唔係體能問題 係機能開始退化

David Alaba is very unlikely to leave Bayern this window due to the short time remaining and the €60m fee that Bayern would demand. The club want to keep Alaba but are also aware that there are alternatives in his positions therefore the club will not raise their offer [Kicker]

Jann-Fiete Arp has decided to play this full season with the second team in order to focus and find stability in his performances again. Arp is hoping for a strong season with FCB II that would guarantee him to move to a higher level, at Bayern's 1st team or another club [Kicker]

其實點解哥狗落bid fit曬佢需求

Chelsea have not made any official bid yet for Declan Rice. Talks on with his agent - but now it’s time to sell/loan out players, then #CFC will open talks on next days with West Ham. #WHUFC insist they won’t sell Rice but the player is pushing to join Chelsea.

Kevin Prince Boateng today will sign with AC Monza, as the ‘Second division’ club owned by Silvio Berlusconi want to be promoted to the Serie A. ...509 days ago he was playing his last match @ Barcelona. Now he joins Monza. @FootballManager things.

Ruben Loftus-Cheek a player in demand with more than eight clubs interested in Chelsea midfielder - @Matt_Law_DT

@gerardromero reports that Barcelona is back for Lautaro Martinez! He’s generally very reliable, so let’s see. In Italy, it was said that his agents and Inter will meet again after the window to discuss about a renewal. Once there’s more confirmation, will update y’all!

留錢簽美斯

皇馬明顯留定子彈下季出手買包皮

NO LEICESTER PLANS TO REPLACE NDIDI

Leicester City have no plans to replace Wilfred Ndidi in this transfer window, even though the midfielder has a serious groin injury which might keep him out for up to 12 weeks.

skysports

Wesley Fofana: West Ham make £36m transfer bid for Saint-Etienne centre-back

JACK ROSSER

Harry Wilson: Burnley approach Liverpool for Wales winger

Burnley先簽Dale Stephnes
另外同利物浦傾緊Harry Wilson

Hodgson on the arrival of Nathaniel Clyne who is training with Palace following his release by Liverpool: "He's done two sessions with the team, it's still early doors but I'm happy to be working with him and I'll be talking with him." #CPFC

仲有錢

都無洗過
買斷咗蘇捷
又賣返迪安根拿
賺翻突

係咁買英人幼幼

Frank de Boer is de nieuwe bondscoach van het Nederlands elftal!

#WelkomFrank

Arsenal interested in Chelsea's Jorginho. [ @SkySportsNews ]

Sheffield United's Folarin Balogun transfer pursuit latest as Arsenal and Blades hold more talks

Sheffield United have continued their talks with Arsenal this week over a deal for striker Folarin Balogun.

I told you TRUE: Upamecano will stay this Season in Leipzig @DieRotenBullen @ManUtd

Despite the reported interest of Leeds United and Marseille, Bayern will not agree to a departure of Mickaël Cuisance this window neither on loan nor on a permanent transfer. The squad is already thin especially in midfield with Thiago & Martínez's departures [@SPORTBILD]

Sampdoria-Candreva, deal done: the details

Antonio Candreva is ready to become a new Sampdoria player. After the negotiations of last days, in these minutes the deal has been closed: a four-year contract for Inter winger, and 2,5 million euros to Inter.

28-year-old Santiago Arias has joined Bayer 04 on a one-year loan from Atlético Madrid, with the option to buy.

Alexandre Letellier in talks to become PSG’s 3rd choice goalkeeper

RMC Sport and L’Équipe report that PSG are in advanced talks with 29-year-old Frenhc goalkeeper Alexandre Letellier to become the club’s 3rd choice goalkeeper.

With Marcin Bulka and Garissone Innocent both seeking exits before the window closes, Les Parisiens have been looking for a player who would add to the home grown quotient required for their Champions’ League squad. Letellier quit PSG in 2010 at the age of 19.

An agreement is apparently imminent, although RMC insist that the deal will only go through if both Innocent and Bulka depart.

博成長，加埋英藉，fat fat

傾撚到2046都未傾掂

Démbélé doesn’t want to leave Barcelona, he’s not an option for Juventus or Man United.
Douglas Costa at the moment is *not* part of any deal or swap deal with Barcelona or Wolverhampton.
#FCB #Juve

Sami Khedira is going to part ways with Juventus. He’s leaving as a free agent - agreement expected on next week.
Juventus consider also to sell Douglas Costa on next few days [no bid from Barça or Wolverhampton].

Barcelona’s priority is to close the signings of Sergiño Dest and Eric Garcia. They are looking for more money to close the signing of a forward. Lautaro Martinez seems difficult.
@moillorens
via
@PolancoESA

真係幾好奇疤今年會排第幾

Arsenal in negotiations with Atletico Madrid over Lucas Torreira exit with one eye also on Thomas Partey deal

Mikel Arteta hopes to use the transfer of Torreira to the Spanish club to his advantage for landing long-term target Partey

By Sam Dean

個口吻好乞人憎

rip

魯迪加做咩無啦啦變咗地底泥

幾時先有Thomas Party

Napoli, Everton shows interest in Milik

Milik to Roma and Dzeko to Juve, the closure was one step away. Then the negotiation fell through and now the Polish striker finds himself having to find another accommodation. He has followers in the Premier League: Tottenham is after him and in the last few hours another candidacy has advanced. That of Carlo Ancelotti's Everton, who timidly tested the ground with Napoli. The Azzurri club could open to loans, perhaps in the last days of the market. Napoli would be willing to renew his contract to sell him on a costly loan and allow him to find the space he wouldn't have in Serie A.

Juve, there is a plan for Chiesa but first they need to sell.

The name of Federico Chiesa, at Juve, has been around for several months now. A never hidden passion, which has also emerged in the last days of this summer transfer market. The Bianconeri, in fact, are thinking of a plan to get the Winger and Fiorentina - compared to last year - seems willing to listen to any proposals.

No negotiations at the moment, no offers. Just an idea, a plan that could then materialize in a negotiation. On one condition, however: that some sales are defined first, including all those of Khedira and Douglas Costa. The German midfielder on Monday will terminate his contract with Juve, some German options remain open for the Brazilian winger, but none are concrete at the moment. Only after having defined these situations will Juve be able to think about launching an assault on Chiesa.

Roma, Borja Mayoral said 'yes' to potential transfer: negotiations with Real Madrid underway

Inter considering Kabak as potential replacement for Skriniar

Inter are making contingency plans in case Milan Skriniar leaves before the window closes. With the ongoing negotiation with Spurs progressing for the Slovak centerback, the nerazzurri are considering potential replacements with Ozan Kabak as the latest profile on their wish list, the Turkish defender born in 2000 could represent a significant investment for the future.

Meanwhile with Antonio Candreva on his way to Sampdoria, Inter are set to welcome Mattia Darmian with whom they have a handshake agreement to arrive before the window closes on October 5th.

Pereyra's move to Udinese imminent: the latest

Roberto Pereyra is set to rejoin Udinese from Watford, where he joined in 2016. The midfielder could be announced as soon as Thursday afternoon, after a deal moved forward over the last few days. Pereyra also played at Juventus in addition to his stint from 2011 to 2014 at Udinese. The deal is nearing its completion.

Hoffenheim working on a deal to sign Sebastian Rudy

Bild report tonight that Hoffenheim are working hard internally to bring former German midfielder Sebastian Rudy back to the club for a third spell.

Both head coach Sebastian Hoeneß and sporting director Alexander Rosen want to add more experience to their squad with the 30-year-old a prime candidate.

Per the report, Hoffenheim are working on a loan deal but would also be open to making a permanent move for Rudy, who would be willing to take a pay cut to join the Sinsheim club.

West Ham United pay outstanding instalments for Sébastien Haller

According to Kicker, West Ham United have paid two outstanding instalments to Eintracht Frankfurt for the transfer of Sébastien Haller last summer.

A fee of around €6 million was owed to Eintracht by the Premier League side on May 15th whilst the next payment on August 15 did not materialise. The Bundesliga club took legal action against West Ham United, who were ordered to pay their remaining instalments.

Although the new cash injection, the Bundesliga side are unlikely to spend a significant fee in the remaining days of the summer transfer window.

Jean-Eudes Aholou to return to Strasbourg on loan from Monaco

Téléfoot Chaine report that Strasbourg have struck an agreement with AS Monaco to sign 26-year-old Ivorian defensive midfielder Jean-Eudes Aholou on loan until the end of the current campaign.

For Aholou, this represents a return to the club that he spent 18 months at.

There is no option to buy included in the deal.

West Ham United have indeed made a €35m including bonuses bid for 19-year-old St Étienne central defender Wesley Fofana, beating Leicester City's latest offer. More follows. (L'Éq)

AC Milan still negotiating a deal with Tottenham for Serge Aurier

RMC Sport report that AC Milan are still in ongoing negotiations with Premier League side Tottenham Hotspur to sign 27-year-old Ivorian international right-back Serge Aurier.

Talks have been ongoing all window, but the Italians have not yet given up hope and are hoping to finalise a deal on a permanent basis with the player before the transfer window closes.

Rennes are confident of signing Jeff-Reine Adélaïde from Lyon, but Hertha Berlin are also still in the hunt & have had a €25m bid rejected, according to RMC.

Rhian Brewster: Liverpool striker left out of squad against Lincoln as Sheffield United lead transfer race

Brighton and Crystal Palace are also admirers, but are yet to make an approach for a player valued at £25m by Liverpool

Ralph Hasenhuttl hoping to add up to three players to Saints squad before transfer deadline

Sergio Romero is interested in joining Everton in a move that would put pressure on Jordan Pickford.

There have been no discussions between the clubs but it is understood that Everton have made contact with intermediaries to discuss a potential deal.

(Source: The Times)

Zidane's son Enzo set to join African giants Wydad Casablanca

有冇傳過點解馬體會放party

無 因為根本就唔會放

牛蛙咩環境

有release clause 如果阿activate咗佢 冇得唔放啦

尋日入埋致勝一球

球員可以選擇唔走

美洲國家隊正選嘅曼聯後備門將去愛華頓
故事似曾相識

覺唔覺第三人稱稱呼自己好撚柒

馬體都冇錢,
如果可以換到Torreira replacement 又可以有錢補強其他位都OK

Romero做左咁多年後備我覺得佢應該去一間穩坐正選既踢

佢真係唔錯

【#轉會SportsLight】

RMC報導，#PSG 要求借用魯迪加（Antonio Rudiger），但 #車路士 傾向賣斷。雙方仍在磋商。

#體嘢 #sportsyeah

AV算好彩賣番出去

雷斯二世

Traore有貨交

又係27歲走

係囉
打機佢就好用
真實就入唔到波

PSG waiting to find out whether Rudiger deal can be a loan or must be a permanent transfer. Chelsea would ideally want him to sign a contract extension to loan him out. Expected to leave before window shuts #cfc

原來魯迪加得27
聽佢個名聽咗好多年
得嗰27歲又唔係踢得差 點解突然咁急清佢

係咪得罪人
撚八份人咁小氣

Borja Mayoral is very close to signing for AS Roma. [ @AranchaMOBILE ]

Nacho is open to leaving Real Madrid. Milan, Roma and Napoli are interested in his services. He wants to move to a club where he's guaranteed to have an important role in the team and plays regularly. Wants a friendly exit from Real Madrid. [ @JuanfeSanzPerez ]

最後都係決定留祖域

leeds真係咁有錢?
好似買左好多人啦喎

Hertha were interested in Javi Martínez to replace the departures of Per Skjlebred & Marko Grujic. However after some inquiries, Hertha abandoned the idea due to Martinez's high wages (€10m/year). In addition to a fee of around €10m, the package was too high for Hertha [Bild]

Javi Martínez was all set for a move back to Bilbao, but Athletic started negotiating again trying to force the cheapest possible transfer fee. That led to Martinez traveling with the team to Budapest which was a big surprise even for his teammates [ @SkySportNewsHD ]

Martínez will still join Athletic Club soon. The last few details are still missing before making the transfer official [ @SkySportNewsHD ]

Martinez (probably) last game for Bayern. On his way to Bilbao. Still no agreement on the fee.
Great way to say Auf Wiedersehen. Matchwinner and an other title @JanAageFjortoft

因為真係踢得差

咁我可能幫錯佢
但我平時睇開就覺得佢好過蘇馬同基斯甸臣
尤其是個排骨仔
可能佢冇人要啦 如果唔係我覺得魯迪加點都好過佢

迪加前季尾大傷完之後上季柒足全季無計
佢同天神其實半斤八兩，兩個都應該要out，但只可以放一件唯有放迪加，起碼天神count青訓

巴塞同曼聯傳下傳下毛都無條今季攬住一齊死

Ligue 2 outfit Sochaux have confirmed the signing of 29-year-old centre-back Johan Martial, the brother of Manchester United forward Anthony Martial

𝘕𝘰𝘮 : Adama Niane
𝘗𝘰𝘴𝘵𝘦 : Avant-centre
𝘈𝘨𝘦 : 27 ans
𝘗𝘪𝘦𝘥 : Droit
𝘛𝘢𝘪𝘭𝘭𝘦 : 1m81
#Bienvenue

曼聯有冇新人加盟都死架啦

Allow us to introduce the newest Olympien 𝐋𝐮𝐢𝐬 𝐇𝐞𝐧𝐫𝐢𝐪𝐮𝐞

𝙇𝙀𝘼𝙍𝙉 𝙈𝙊𝙍𝙀

想睇下巴塞點死

好有feel

兩隊都係心態問題 無人想贏

Sampdoria sign Antonio Candreva from Inter

400k仲要5年...有冇可能

拜仁開左比SANE 400K
佢一定睇住拜仁食

Lyon is trying to bring back Samuel Umtiti. This has been under consideration for several weeks, and has been initiated in last hours by the leaders of Lyon. @lequipe #Transfers

咁大咬呀⋯⋯
呢個人工數數手指得幾間俾得起

@telefoot_chaine journalist tells me an offer has now been submitted for Houssem Aouar.

Offer was submitted yesterday, no further details.

According to @laziopress , Lazio have been negotiating with Mustafi's agent to take the player to Rome. The agreement with the player is now almost complete. #Arsenal

又話簽浩特

Bayern are both unwilling & unable to go beyond their offer. The biggest factor is money. Internal calculations point to a coronavirus-related loss of revenue of €100-150m in the calendar year depending on the extent of stadium restrictions and knock-on effects on sponsorships

Zahavi has offered the player to clubs in Spain, Alaba's preferred destination if he cannot stay in Munich, but Barcelona or Real Madrid are both out as far as big transfers are concerned [ @honigstein ]

⚪ #SuárezRojiblanco 𝗦𝗶𝗴𝗻𝗲𝗱. 𝗦𝗲𝗮𝗹𝗲𝗱. 𝗗𝗲𝗹𝗶𝘃𝗲𝗿𝗲𝗱. ✍ @LuisSuarez9 has signed his contract and is officially a Red & White player Fisted hand Raising hands 𝗪𝗲𝗹𝗰𝗼𝗺𝗲! #AúpaAtleti

Diego Costa will need to leave Atlético Madrid for Edinson Cavani to join the club, according to @rubenuria . Atlético have offered the Uruguayan striker a one-year contract with the option of an extension.

Breaking | Lyon have opened discussions about the loan return of Samuel Umtiti from Barcelona, according to L’Équipe. More follows.

哥斯達 就算呢個年紀 作用點都大過 廢卡 幾倍

DeAndre Yedlin update: Yedlin is in talks with two MLS teams, per source. Discussions on him being on a max TAM deal, not DP.

A move this window is only possible if Newcastle let him leave for free. He can sign a pre-contract in January and leave next summer. #USMNT

This isn't to suggest that DeAndre Yedlin is definitely going to return to MLS within the next 9 months, to be clear. Still interest from Europe. But discussions with MLS teams are happening, despite the fact that he'll have to take a huge pay cut from his current Newcastle deal

So9 agent周芷若呢

binc

屌蘇9a準

假新聞！轉會可能性為零！
就算零轉會費都冇人要，明？
唔明嘅話你就係巴迷！

Welcome aouar Jorginho party alaba

真..仲要熟哂西甲..

Cavani + Suarez有加乘

Barcelona hopes to close the signing of Sergiño Dest between Monday-Tuesday.
@joanbatllori
#Transfers

哥斯達上季又慢又鈍 回哂塘啦

西斑牙鋒線一個轉會窗換晒做烏拉圭既

條縮數係咁計的：
Cavani free agent
Costa再廢都可以賣賺返10-20m 之後拎黎出糧

西班牙同烏拉圭都係講西班牙文
施蒙尼阿根廷人又係講西班牙文
是但啦

咪係 明明廢到仆街

咁depay 呢

冇晒消息咁既

馬體會諗住用兩件老坑神鋒黎教飛力斯?

賣完都未夠做cavani啲簽字費啦

Like I have said from Day 1:

- Dortmund put a deadline (10th of August)
- Dortmund put a price (120 mill euro)
- a bid of that amount could be a a game changer

So let’s see. Few days to go. Time for action. Not only spin

其實唔太明馬體會肯使咁多錢接收返哥斯達女人達兩年爛茶渣

除咗西女人比施蒙尼屌完之外都諗唔到任何原因

Cavani and Dzeko were offered to Barcelona, but the club has discarded them. @MigRico #Transfers

Jean-Michel Aulas (Lyon president) on Arsenal’s bid for Aouar: “For Houssem, Arsenal is too far from his value. We are counting on him to play a great match in Lorient & lead Lyon in the Champions League next year.” [ @JM_Aulas ] #afc

Update Sergino Dest: @FCBayern are still optimistic about getting the player @AFCAjax @FCBarcelona

Inter, Ranocchia open to joining Genoa: the situation

Parma considering Napoli's Malcuit as right-back option

Spezia target Napoli striker Llorente: the situation

After their historic promotion to Serie A, Spezia are looking for an established striker to lead their frontline. As they wait to hear back from Bologna about Santander, who won't be allowed to leave until Supryaga arrives, Spezia are also considering Fernando Llorente who would be a welcomed addition on Italiano's squad.

Zenit St. Petersburg show interest in Julian Draxler

According to Sky Germany, Russian side Zenit St. Petersburg are working intensively on signing 27-year-old German midfielder Julian Draxler from PSG.

Ademola Lookman not in RB Leipzig squad ahead of Fulham loan

Ademola Lookman is not in RB Leipzig’s squad to face Bayer Leverkusen on Saturday and is nearing a move to Fulham, according to Bild.

Players actively pushed on the market with 9 days of the window left:

- Habib Diallo (Metz)
- Ibrahim Sangaré (Toulouse)
- Manu Koné (Toulouse)
- Moussa Konaté (Amiens)
- Wahbi Khazri (ASSE)
- Ryad Boudebouz (ASSE)
- Wylan Cyprien (Nice)
- Julian Draxler (PSG)

AC Milan now in talks for Norwich City right-back Max Aarons, according to @Tanziloic .

Aston Villa have made a €17.5m offer to OGC Nice for French midfielder Wylan Cyprien, according to @DahbiaHattabi . Awaiting a response from Les Aiglons.

PSG accelerating for Tiémoué Bakayoko, who is now their primary midfield target, but will only do the deal on a loan with option to buy basis. More follows.

Inter: Skriniar out, Smalling in?

Inter will reportedly look to bring in Chris Smalling from Manchester United if they sell Milan Skriniar to Tottenham Hotspur.

九成洗黑錢

打3中堅係咁放中堅

Lkk 洗大左，無錢要賣人籌旗

佢得返de Vrij, Bastoni,最多加埋d ambrosio

可能蘇寧就快爆煲cap得就cap

中場中同翼衛就儲咁多唔知做乜9

高拉洛夫依啲好似話會用嚟打lcb

咁多年未降過班，降下先啦

干地上錯賊船啦

d人好似大部份都係佢話買

個中資腦細算係咁啦
想要咩廢老都買比佢
比著係西女人一定睬你都傻

Tonali反而搶輸乞衣

有撚錢買咩，成手垃圾中場中無個賣得出

@Tanziloic (Tier 1) also reports that Sergiño Dest is close to Barcelona. This is nothing new which is why I didn’t post it in the initial tweet.

Incomings situation at Ligue 1's major clubs:

- PSG: only want deals on loan with option
- Marseille: won't make more signings without sales
- Lyon: a winger aside (to replace B.Traoré), 1 out 1 in
- Lille: no major incomings planned
- Rennes: CB, LB & winger due to be signed

屌你咩 放partey就要50m
現家25m都唔肯俾

Official | Amiens sell 35-year-old Cameroonian international defender Aurelien Chedjou to Turkish 2nd division side Adana Demirspor.

做咩巴打突然po兩隊小球會嘅老將奀星轉會

PUKKI TO STAY WITH NORWICH

Teemu Pukki is poised to stay at Norwich this transfer window – but the Canaries could face a battle to keep him in January.

The striker has interest from the Premier League but is likely to remain at Carrow Road beyond the end of the window next week, the PA news agency understands.

Wolves, Leeds, Aston Villa, West Brom and Sheffield United have all enquired about the Finland international this summer.

Pukki also has interest from Germany and Turkey, but there have been no official approaches with the expectation Norwich’s asking price will be too high.

skysports

Sevilla expecting improved Man City bid for Kounde - sources

Alex Kirkland and Rodrigo Faez

"Here I am, 𝗩𝗶𝗻𝗰𝗲𝗻𝘁 𝗔𝗯𝗼𝘂𝗯𝗮𝗸𝗮𝗿.

I’m back home, at Beşiktaş.”

#WelcomeVincent

OFFICIAL | Luca Pellegrini joins @GenoaCFC on loan

#Arsenal’s €36m bid for Houssem #Aouar has been rejected, Arsenal’s new offer of €38m, which they’ll make imminently, will also be turned down. OL want €50m. Aouar has also not agreed terms with Arsenal.

@mohamedbouhafsi

NEW: “Sources close to Aouar say a deal [with #AFC] will be agreed soon” [info: @derradjihafid ]

Union Berlin reach agreement with Loris Karius

Bundesliga side Union Berlin have reached an agreement with Liverpool goalkeeper Loris Karius, according to Kicker.

The 27-year-old will join Union Berlin on a one-year loan deal and will provide competition for Andreas Luthe.

Karius played 96 competitive games for Mainz 05 between 2013 and 2016 before joining Liverpool, the German stopper spent last season on loan at Besiktas.

Zinchenko has been offered to Barcelona. But to this day there is nothing and NO negotiations have begun. This option will arrive only if they sell Junior Firpo. In addition, Miranda is also in the B team, with options to stay in the first team.
@martinezferran

Tonali係真紅黑
有offer即去果種

波台真係好多球員agent

拿玻里攬住高列巴尼過世
呢2年真係得返鏝想買
由1億一路跌到60m
依家鏝都唔買

曼城都唔做水魚! 過兩年又free去祖記

根本吹大左

意甲班撚屌點知班友吹大又想食到盡
1億神鋒

belotti 無億半唔放

Marcelo Brozović's management has accepted that Bayern are no longer interested in the player but is surprised by the reports stating that Brozović is not good enough for the club [ @Plettigoal ]

Milan target Saint-Étienne’s Wesley Fofana as defensive signing

Gianluca Di Marzio reports tonight that Milan are still pushing for the signature of young centre-half Wesley Fofana, who remains the club’s priority in terms of defensive arrivals – particularly if the sale of Brazilian midfielder Lucas Paquetá should go through.

The Saint-Étienne man would be cost at least €25m, whilst Schalke’s Matija Nastasić and Chelsea’s Antonio Rüdiger are also options for the Rossoneri.

Ademola Lookman: Fulham in advanced talks over taking RB Leipzig player on loan

Liverpool goalkeeper Loris Karius on verge of completing loan deal

Liverpool goalkeeper Loris Karius is on the verge of a season-long loan move to Union Berlin.

OFFICIAL: Schalke sack manager David Wagner ❌

Form since lockdown:

11 Bundesliga games
0 wins
2 draws
9 defeats
6 goals scored
31 conceded

Leeds - Cantwell

Bayern- Max Aarons

15M夠買？

RAI: Napoli have informed Sokratis that they won’t sign him this summer. Koulibaly is staying

Lazio have opened talks with Manchester United to sign Andreas Pereira. He’s considered as an ‘option’, negotiations with #MUFC have just started. @FabrizioRomano

Milan not giving up on Saint Etienne's Fofana: the latest

Milan have not given up their interest in Wesley Fofana. The Saint Etienne defender is an objective for their backline, especially if the Rossoneri are able to sell Paqueta, as reported by Manuele Baiocchini. In this case, Milan could invest in this prospective signing. Multiple Premier League are interested in Fofana, especially West Ham and Leicester, but Milan are still hoping that Saint Etienne would be open in selling, as the Rossoneri need at least 25 million euros.

Another option is Nastasic, but Milan are evaluating all of their options because there could be an opening for Rudiger on loan from Chelsea.

Rennes close to €16m agreement with Dijon for Alfred Gomis

L’Équipe report that Rennes and Dijon have found a €16m agreement in principle for the transfer of the latter’s 27-year-old Senegalese shot-stopper, Alfred Gomis.

Some final details still need sorting out, but the deal is now imminent, with DFCO making a €15m profit on a player that they signed just 12 months ago from SPAL.

Gomis, 27, will replace Édouard Mendy, who has joined Chelsea, and play Champions’ League football.

Lazio have opened talks with Manchester United to sign Andreas Pereira. He’s considered as an ‘option’, negotiations with #MUFC have just started. 🔴 @SkySport #transfers

Tottenham are still in talks with Inter to sign Milan Skriniar. He’s the #1 target on Mourinho’s list, as reported days ago.
Inter want around €60m [or €50m w/add ons].
#THFC were expecting to spend €30/35m.
Spurs are now considering a new bid.
*Not* easy, but the deal is on.

Manchester United are going back to Dortmund with another offer for Jadon #Sancho this week. There’s a feeling of frustration that things are taking as long as they are. #MUFC

PSG now also talking to Chelsea about a loan for Jorginho, with Arsenal also very interested, according to Téléfoot Chaine.

Understand #Leeds have spoken to #Norwich about Todd Cantwell. Official bid yet to be made for the England U21 midfielder

AC Milan are ‘confident’ to complete the deal for Jens-Petter Hauge on next few days. The agreement with Bodø Glimt is now getting closer - Hauge is keen to join AC Milan. ‘Here we go’ expected on next week. 🔴⚫️ @SkySport #Milan #transfers

#mufc have agreed personal terms with Alex Telles. Porto want €20m but United are trying to pay lower. Everything will be solved when Porto can no longer take the pressure of the transfer window ending. It will be closed in the coming days #mulive [@josedavidlopez_ via @mufcMPB]

Andreas Pereira is on his way to Lazio. Negotiations began a few weeks ago and are coming to an end. He will join on a season-long loan with a buy option for €27m (plus a 10% sell-on clause for United) #mulive [@fredcaldeira]

27m

The Athletic's @dermotmcorrigan : "I still think Thomas' (Partey) situation is very uncertain."

PSG hope to sign Jorginho on loan from Chelsea. Arsenal also interested in the player

史摩寧式strong hold

Dan James wants Manchester United stay despite Leeds loan bid

Cristiano Giuntoli, Napoli sport director to @SkySport about PSG, #LCFC and #MCFC rumours for Kalidou Koulibaly: “I think that Koulibaly will stay here. We’re so happy to keep him, he’s gonna stay”. 🔵 #transfers

Sandro Tonali described his move to Serie A giants AC Milan as a dream come true after arriving from relegated Brescia.

就算係真紅黑都好
都唔好用依啲做論據
依啲太官腔
莫拉達依啲次次轉會都dream come true

我就睇IG 睇新聞既者 上面果個咁撚串先要覆下

Manchester City close to sealing deal for Portugal defender Rúben Dias (looks like they need him too). Otamendi heading other way. Two separate deals. City will pay Benfica €71 million (£64.8m) for Dias. Benfica will sign Otamendi for €15m (£13.7m).

🗞 #mufc will make a bid for Jadon Sancho this week. #udlatest [@cc_eckner via @mufcMPB]

1000